{
  "Admin": "行政",
  "User": "用户",
  "Log In": "登录",
  "Move coin": "移动硬币",
  "Withdraw coin": "提币",
  "Create new wallet": "创建新钱包",
  "Create new address": "创建新地址",
  "Make wallet primary": "让钱包成为首要",
  "Upload profile image": "上传个人资料图片",
  "Update password": "更新密码",
  "Logout": "退出",
  "Profile update": "个人资料更新",
  "Fixed": "固定的",
  "Percentage": "百分比",
  "Active": "积极的",
  "Deactive": "停用",
  "Accepted": "公认",
  "Pending": "待办的",
  "Rejected": "被拒绝",
  "CARD": "卡片",
  "Coin Payment": "硬币支付",
  "BANK DEPOSIT": "银行存款",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Internal": "内部的",
  "External": "外部的",
  "Finished": "完成的",
  "Suspended": "暂停",
  "Deleted": "已删除",
  "Monday": "周一",
  "Tuesday": "周二",
  "Wednesday": "周三",
  "Thursday": "周四",
  "Friday": "星期五",
  "Saturday": "周六",
  "Sunday": "星期日",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "Merch": "商品",
  "April": "四月",
  "May": "可能",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "FAQS": "常见问题解答",
  "T&C": "条款与条件",
  "Bank Deposit": "银行存款",
  "Credit card": "信用卡",
  "Coin Payment Api": "硬币支付API",
  "Bitcoin Api": "比特币API",
  "Approved": "得到正式认可的",
  "Afghanistan": "阿富汗",
  "Aland Islands": "奥兰群岛",
  "Albania": "阿尔巴尼亚",
  "Algeria": "阿尔及利亚",
  "American Samoa": "美属萨摩亚",
  "Andorra": "安道尔",
  "Angola": "安哥拉",
  "Anguilla": "安圭拉",
  "Antarctica": "南极洲",
  "Antigua and Barbuda": "安提瓜和巴布达",
  "Argentina": "阿根廷",
  "Armenia": "亚美尼亚",
  "Aruba": "阿鲁巴岛",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Austria": "奥地利",
  "Azerbaijan": "阿塞拜疆",
  "Bahamas the": "巴哈马",
  "Bahrain": "巴林",
  "Bangladesh": "孟加拉国",
  "Barbados": "巴巴多斯",
  "Belarus": "白俄罗斯",
  "Belgium": "比利时",
  "Belize": "伯利兹",
  "Benin": "贝宁",
  "Bermuda": "百慕大",
  "Bhutan": "不丹",
  "Bolivia": "玻利维亚",
  "Bosnia and Herzegovina": "波斯尼亚和黑塞哥维那",
  "Botswana": "博茨瓦纳",
  "Bouvet Island (Bouvetoya)": "布维岛 (Bouvetoya)",
  "Brazil": "巴西",
  "British Indian Ocean Territory (Chagos Archipelago)": "英属印度洋领地（查戈斯群岛）",
  "British Virgin Islands": "英属维尔京群岛",
  "Brunei Darussalam": "文莱达鲁萨兰国",
  "Bulgaria": "保加利亚",
  "Burkina Faso": "布基纳法索",
  "Burundi": "布隆迪",
  "Cambodia": "柬埔寨",
  "Cameroon": "喀麦隆",
  "Canada": "加拿大",
  "Cape Verde": "佛得角",
  "Cayman Islands": "开曼群岛",
  "Central African Republic": "中非共和国",
  "Chad": "乍得",
  "Chile": "智利",
  "China": "中国",
  "Christmas Island": "圣诞岛",
  "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯（基林）群岛",
  "Colombia": "哥伦比亚",
  "Comoros the": "科摩罗",
  "Congo": "刚果",
  "Congo the": "刚果",
  "Cook Islands": "库克群岛",
  "Costa Rica": "哥斯达黎加",
  "Cote d\\'Ivoire": "科特迪瓦",
  "Croatia": "克罗地亚",
  "Cuba": "古巴",
  "Cyprus": "塞浦路斯",
  "Czech Republic": "捷克共和国",
  "Denmark": "丹麦",
  "Djibouti": "吉布提",
  "Dominica": "多米尼加",
  "Dominican Republic": "多明尼加共和国",
  "Ecuador": "厄瓜多尔",
  "Egypt": "埃及",
  "El Salvador": "萨尔瓦多",
  "Equatorial Guinea": "赤道几内亚",
  "Eritrea": "厄立特里亚",
  "Estonia": "爱沙尼亚",
  "Ethiopia": "埃塞俄比亚",
  "Faroe Islands": "法罗群岛",
  "Falkland Islands (Malvinas)": "福克兰群岛（马尔维纳斯）",
  "Fiji the Fiji Islands": "斐济 斐济群岛",
  "Finland": "芬兰",
  "France, French Republic": "法国, 法兰西共和国",
  "French Guiana": "法属圭亚那",
  "French Polynesia": "法属波利尼西亚",
  "French Southern Territories": "法属南部领土",
  "Gabon": "加蓬",
  "Gambia the": "冈比亚",
  "Georgia": "乔治亚州",
  "Germany": "德国",
  "Ghana": "加纳",
  "Gibraltar": "直布罗陀",
  "Greece": "希腊",
  "Greenland": "格陵兰",
  "Grenada": "格林纳达",
  "Guadeloupe": "瓜德罗普岛",
  "Guam": "关岛",
  "Guatemala": "危地马拉",
  "Guernsey": "根西岛",
  "Guinea": "几内亚",
  "Guinea-Bissau": "几内亚比绍",
  "Guyana": "圭亚那",
  "Haiti": "海地",
  "Heard Island and McDonald Islands": "赫德岛和麦克唐纳群岛",
  "Holy See (Vatican City State)": "罗马教廷（梵蒂冈城国）",
  "Honduras": "洪都拉斯",
  "Hong Kong": "香港",
  "Hungary": "匈牙利",
  "Iceland": "冰岛",
  "India": "印度",
  "Indonesia": "印度尼西亚",
  "Iran": "伊朗",
  "Iraq": "伊拉克",
  "Ireland": "爱尔兰",
  "Isle of Man": "马恩岛",
  "Israel": "以色列",
  "Italy": "意大利",
  "Jamaica": "牙买加",
  "Japan": "日本",
  "Jersey": "球衣",
  "Jordan": "约旦",
  "Kazakhstan": "哈萨克斯坦",
  "Kenya": "肯尼亚",
  "Kiribati": "基里巴斯",
  "Korea": "韩国",
  "Kuwait": "科威特",
  "Kyrgyz Republic": "吉尔吉斯共和国",
  "Lao": "老挝",
  "Latvia": "拉脱维亚",
  "Lebanon": "黎巴嫩",
  "Lesotho": "莱索托",
  "Liberia": "利比里亚",
  "Libyan Arab Jamahiriya": "阿拉伯利比亚民众国",
  "Liechtenstein": "列支敦士登",
  "Lithuania": "立陶宛",
  "Luxembourg": "卢森堡",
  "Macao": "澳门",
  "Macedonia": "马其顿",
  "Madagascar": "马达加斯加",
  "Malawi": "马拉维",
  "Malaysia": "马来西亚",
  "Maldives": "马尔代夫",
  "Mali": "马里",
  "Malta": "马耳他",
  "Marshall Islands": "马绍尔群岛",
  "Martinique": "马提尼克岛",
  "Mauritania": "毛里塔尼亚",
  "Mauritius": "毛里求斯",
  "Mayotte": "马约特岛",
  "Mexico": "墨西哥",
  "Micronesia": "密克罗尼西亚",
  "Moldova": "摩尔多瓦",
  "Monaco": "摩纳哥",
  "Mongolia": "蒙古",
  "Montenegro": "黑山",
  "Montserrat": "蒙特塞拉特",
  "Morocco": "摩洛哥",
  "Mozambique": "莫桑比克",
  "Myanmar": "缅甸",
  "Namibia": "纳米比亚",
  "Nauru": "瑙鲁",
  "Nepal": "尼泊尔",
  "Netherlands Antilles": "荷属安的列斯群岛",
  "Netherlands the": "荷兰",
  "New Caledonia": "新喀里多尼亚",
  "New Zealand": "新西兰",
  "Nicaragua": "尼加拉瓜",
  "Niger": "尼日尔",
  "Nigeria": "尼日利亚",
  "Niue": "纽埃",
  "Norfolk Island": "诺福克岛",
  "Northern Mariana Islands": "北马里亚纳群岛",
  "Norway": "挪威",
  "Oman": "阿曼",
  "Pakistan": "巴基斯坦",
  "Palau": "帕劳",
  "Palestinian Territory": "巴勒斯坦领土",
  "Panama": "巴拿马",
  "Papua New Guinea": "巴布亚新几内亚",
  "Paraguay": "巴拉圭",
  "Peru": "秘鲁",
  "Philippines": "菲律宾",
  "Pitcairn Islands": "皮特凯恩群岛",
  "Poland": "波兰",
  "Portugal, Portuguese Republic": "葡萄牙，葡萄牙共和国",
  "Puerto Rico": "波多黎各",
  "Qatar": "卡塔尔",
  "Reunion": "团圆",
  "Romania": "罗马尼亚",
  "Russian Federation": "俄罗斯联邦",
  "Rwanda": "卢旺达",
  "Saint Barthelemy": "圣巴泰勒米岛",
  "Saint Helena": "圣赫勒拿岛",
  "Saint Kitts and Nevis": "圣基茨和尼维斯",
  "Saint Lucia": "圣卢西亚",
  "Saint Martin": "圣马丁岛",
  "Saint Pierre and Miquelon": "圣皮埃尔和密克隆群岛",
  "Saint Vincent and the Grenadines": "圣文森特和格林纳丁斯",
  "Samoa": "萨摩亚",
  "San Marino": "圣马力诺",
  "Sao Tome and Principe": "圣多美和普林西比",
  "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
  "Senegal": "塞内加尔",
  "Serbia": "塞尔维亚",
  "Seychelles": "塞舌尔",
  "Sierra Leone": "塞拉利昂",
  "Singapore": "新加坡",
  "Slovakia (Slovak Republic)": "斯洛伐克（斯洛伐克共和国）",
  "Slovenia": "斯洛文尼亚",
  "Solomon Islands": "所罗门群岛",
  "Somalia, Somali Republic": "索马里，索马里共和国",
  "South Africa": "南非",
  "South Georgia and the South Sandwich Islands": "南乔治亚岛和南桑威奇群岛",
  "Spain": "西班牙",
  "Sri Lanka": "斯里兰卡",
  "Sudan": "苏丹",
  "Suriname": "苏里南",
  "Svalbard & Jan Mayen Islands": "斯瓦尔巴群岛和扬马延群岛",
  "Swaziland": "斯威士兰",
  "Sweden": "瑞典",
  "Switzerland, Swiss Confederation": "瑞士，瑞士联邦",
  "Syrian Arab Republic": "阿拉伯叙利亚共和国",
  "Taiwan": "台湾",
  "Tajikistan": "塔吉克斯坦",
  "Tanzania": "坦桑尼亚",
  "Thailand": "泰国",
  "Timor-Leste": "东帝汶",
  "Togo": "多哥",
  "Tokelau": "托克劳",
  "Tonga": "汤加",
  "Trinidad and Tobago": "特立尼达和多巴哥",
  "Tunisia": "突尼斯",
  "Turkey": "火鸡",
  "Turkmenistan": "土库曼斯坦",
  "Turks and Caicos Islands": "特克斯和凯科斯群岛",
  "Tuvalu": "图瓦卢",
  "Uganda": "乌干达",
  "Ukraine": "乌克兰",
  "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
  "United Kingdom": "英国",
  "United States of America": "美国",
  "United States Minor Outlying Islands": "美国本土外小岛屿",
  "United States Virgin Islands": "美属维尔京群岛",
  "Uruguay, Eastern Republic of": "乌拉圭东岸共和国",
  "Uzbekistan": "乌兹别克斯坦",
  "Vanuatu": "瓦努阿图",
  "Venezuela": "委内瑞拉",
  "Vietnam": "越南",
  "Wallis and Futuna": "瓦利斯和富图纳群岛",
  "Western Sahara": "西撒哈拉",
  "Yemen": "也门",
  "Zambia": "赞比亚",
  "Zimbabwe": "津巴布韦",
  "View": "看法",
  " View": " 看法",
  "Edit": "编辑",
  " Edit": " 编辑",
  " Activate": " 激活",
  " Verify": " 核实",
  "Bank receipt": "银行收据",
  "Close": "关闭",
  "delete": "删除",
  " Delete": " 删除",
  "Delete": "删除",
  "Do you want to delete ?": "您想删除吗？",
  "Confirm": "确认",
  "Suspend": "暂停",
  " Suspend": " 暂停",
  "Do you want to suspend ?": "您想暂停吗？",
  "Do you want to Active ?": "你想活跃吗？",
  "Accept": "接受",
  "Do you want to Accept ?": "你想接受吗？",
  "Transaction Hash": "交易哈希",
  "It is a default coin withdrawal . so please manually send coin and put here the transaction hash ": "这是默认提币。 ",
  "Reject": "拒绝",
  "Do you want to Reject ?": "您想拒绝吗？",
  "Block": "堵塞",
  "Do you want to Block this product ?": "您想阻止该产品吗？",
  "Status change": "状态变化",
  "Do you want to Unblock this product ?": "您想解锁该产品吗？",
  "Cancel": "取消",
  "Do you want to cancel this product ?": "您想取消该产品吗？",
  "Reset gauth": "重置规格",
  " gAuth": " 授权验证",
  "Reset Gauth": "重置测量值",
  "Do you want to remove gauth ?": "您想删除 Gauth 吗？",
  " coin is inactive right now.": " 硬币现在不活跃。",
  " coin is not available for withdrawal right now": " 目前无法提币",
  "Minimum withdrawal amount ": "最低提款金额 ",
  "Maximum withdrawal amount ": "最大提款金额 ",
  "Wallet has no enough balance to withdrawal": "钱包余额不足，无法提款",
  "Before ": "前 ",
  " you must have verified driving licence": " 您必须拥有经过验证的驾驶执照",
  " you must have verified passport": " 您必须已验证护照",
  " you must have verified NID": " 您必须已验证 NID",
  "Invalid email address": "电子邮件地址无效",
  "Something went wrong": "出了点问题",
  "Please verify two factor authentication to get access ": "请验证两因素身份验证才能访问 ",
  "Login successful": "登录成功",
  "Your email is not verified yet. Please verify your mail.": "您的电子邮件尚未验证。",
  "Your account has been suspended. please contact support team to active again": "您的帐户已被暂停。",
  "Your account has been deleted. please contact support team to active again": "您的帐户已被删除。",
  "Your account has been pending for admin approval. please contact support team to active again": "您的帐户正在等待管理员批准。",
  "Email or Password doesn't match": "电子邮件或密码不匹配",
  "You have no login access": "您没有登录权限",
  "You have no account,please register new account": "您还没有帐号，请注册新帐号",
  "Logout successfully!": "退出成功！",
  "Buy & Sell Instantly and Hold Cryptocurrency": "即时买卖并持有加密货币",
  "Tradexpro exchange is such a marketplace where people can trade directly with each other.": "Tradexpro 交易所就是这样一个人们可以直接相互交易的市场。",
  "Get in touch. Stay in touch.": "联系我们。",
  "Market trend": "市场趋势",
  "Trade Anywhere": "随处交易",
  "Secure trend System": "安全趋势系统",
  "Easy Customization": "轻松定制",
  "Tradexpro Exchange is a complete crypto coins exchange platform developed with Laravel. It works via coin payment. There is no need for any personal node, it will connect with a coin payment merchant account. Our system is 100% secure and dynamic. It supports all crypto currency wallets including Coin Payment, Deposit, Withdrawal, Referral system, and whatever you need. ": "Tradexpro Exchange 是一个使用 Laravel 开发的完整的加密货币交易平台。 ",
  "Data get successfully": "数据获取成功",
  "No data found": "没有找到数据",
  "Success": "成功",
  "Base coin and trade coin should be different": "基础币和贸易币应该不同",
  "All Coins": "所有硬币",
  "Exchange": "交换",
  "All Open Buy Order History of '.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type);\n            $data['type'] = 'buy';\n            $data['sub_menu'] = 'buy_order';\n            $data['tradeCoinId'] = get_coin_id($request->trade_coin_type);\n            $data['baseCoinId'] = get_coin_id($request->base_coin_type);\n            $data['items'] = $this->service->getOrders($request)['data']['orders'];\n            $response = [\n                'success' => true,\n                'data' => $data,\n                'message' => 'All Buy Orders'\n            ];\n            return response()->json($response);\n        } catch (\\Exception $e) {\n            $this->logger->log('getExchangeAllBuyOrdersApp": "'.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type) 的所有未平仓买单历史记录；\n            ",
  "All Open Sell Order History of '.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type);\n            $data['type'] = 'sell';\n            $data['sub_menu'] = 'buy_order';\n            $data['tradeCoinId'] = get_coin_id($request->trade_coin_type);\n            $data['baseCoinId'] = get_coin_id($request->base_coin_type);\n            $data['items'] = $this->service->getOrders($request)['data']['orders'];\n            $response = [\n                'success' => true,\n                'data' => $data,\n                'message' => 'All Sell Orders'\n            ];\n            return response()->json($response);\n        } catch (\\Exception $e) {\n            $this->logger->log('getExchangeAllSellOrdersApp": "'.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type) 的所有未平仓卖单历史记录；\n            ",
  "My Exchange Orders": "我的兑换订单",
  "My Exchange Trades": "我的交易所交易",
  "Activity List": "活动清单",
  "Notification List": "通知列表",
  "Updated": "已更新",
  "Id is required": "身份证号为必填项",
  "Buy Order History": "购买订单历史记录",
  "Sell Order History": "卖单历史记录",
  "Transaction History": "交易纪录",
  "Deposit History": "存款记录",
  "Withdrawal History": "提款记录",
  "Coin swap history": "硬币交换历史",
  "Coin Swap": "硬币交换",
  "Coin Swap Data": "硬币交换数据",
  "This is a withdraw transaction hash": "这是提款交易哈希",
  "Notify Unsuccessful. Address not found!": "通知失败。",
  "Transaction Hash is already in DB .'.$e->getMessage()),\n                                ]);\n                            }\n                            $response[] = [\n                                'transaction_id' => $insert['transaction_id'],\n                                'address' => $insert['address'],\n                                'success' => true\n                            ];\n                        } else {\n                            $response [] = [\n                                'transaction_id' => $insert['transaction_id'],\n                                'address' => $insert['address'],\n                                'success' => false\n                            ];\n                        }\n                    }\n                }\n                Log::info('notyfy- ": "事务哈希已在数据库中。'.$e->getMessage()),\n                                 ",
  "Notified Unsuccessful.": "通知失败。",
  "Not a valid transaction.": "不是有效的交易。",
  "Already deposited.": "已经存入。",
  "Transaction Id is not available": "交易ID不可用",
  "No Transaction Found": "未找到交易",
  "Failed to signup! Try Again.": "注册失败！",
  "Email field can not be empty": "电子邮件字段不能为空",
  "Email is invalid": "电子邮件无效",
  "Logout successful": "注销成功",
  "Code doesn\\'t match": "代码不匹配",
  "Page not found": "找不到页面",
  "Contact form submitted successfully": "联系表格提交成功",
  "Landing Announcement": "登陆公告",
  "Add Announcement": "添加公告",
  "Title field can not be empty": "标题字段不能为空",
  "Details field can not be empty": "详细信息字段不能为空",
  "Status field can not be empty": "状态字段不能为空",
  "Update Announcement": "更新公告",
  "Deleted Successfully!": "删除成功！",
  "Landing Banner": "登陆横幅",
  "Add Banner": "添加横幅",
  "Update Banner": "更新横幅",
  "Coin List": "币种列表",
  "Status changed successfully": "状态更改成功",
  "Coin not found": "未找到硬币",
  "Update Coin": "更新币",
  "Update": "更新",
  "Add New Coin": "添加新硬币",
  "Save": "节省",
  "New coin added successfully": "新币添加成功",
  "Configuration": "配置",
  "Nothing to execute": "没有什么要执行的",
  "Coin wallet command executed": "执行硬币钱包命令",
  "Migrate successfully": "迁移成功",
  "Application cache cleared successfully": "应用程序缓存已成功清除",
  "Application config cleared successfully": "应用程序配置已成功清除",
  "Application view cleared successfully": "应用程序视图已成功清除",
  "Trade fees setting configured successfully": "交易费用设置配置成功",
  "Admin Dashboard": "管理仪表板",
  "Profile": "轮廓",
  "Don't put plus sign with phone number": "不要将加号与电话号码放在一起",
  "Profile updated successfully": "个人资料更新成功",
  "Image size must be less than (height:500,width:500)": "图片尺寸必须小于（高度：500，宽度：500）",
  "Profile picture uploaded successfully": "个人资料图片上传成功",
  "Please input a image": "请输入图片",
  "Send Email": "发送电子邮件",
  "Send Notification": "发送通知",
  "Subject field can not be empty": "主题字段不能为空",
  "Message field can not be empty": "留言栏不能为空",
  "Email type field can not be empty": "电子邮件类型字段不能为空",
  "Mail sent successfully": "邮件发送成功",
  "All records are deleted successfully": "所有记录已成功删除",
  "Records are already deleted": "记录已经删除",
  "Custom Page List": "自定义页面列表",
  "Add Page": "添加页面",
  "Update Page": "更新页面",
  "Title Can\\'t be empty!": "标题不能为空！",
  "Menu Can\\'t be empty!": "菜单不能为空！",
  "Description Can\\'t be empty!": "描述不能为空！",
  "Custom page updated successfully": "自定义页面更新成功",
  "Custom Page created successfully": "自定义页面创建成功",
  "Deleted Successfully": "删除成功",
  "Page ordered change successfully": "页面排序更改成功",
  "Landing Page Setting Successfully Updated!": "登陆页面设置已成功更新！",
  "Landing Feature": "登陆功能",
  "Add Landing Feature": "添加登陆功能",
  "Add Feature": "添加功能",
  "Feature icon should be an image": "功能图标应该是图像",
  "Feature icon should be jpg or png type image": "功能图标应为 jpg 或 png 类型图像",
  "Update Landing Feature": "更新登陆功能",
  "Update Feature": "更新功能",
  "Data not found": "未找到数据",
  "Social Media": "社交媒体",
  "Add Social Media": "添加社交媒体",
  "Add Media": "添加媒体",
  "Link field can not be empty": "链接字段不能为空",
  "Media icon should be an image": "媒体图标应该是图像",
  "Media icon should be jpg or png type image": "媒体图标应为 jpg 或 png 类型图像",
  "Update Social Media": "更新社交媒体",
  "Update Media": "更新媒体",
  "Stop Limit Order History": "止损限价订单历史记录",
  "Processing": "加工",
  "Coin Api Settings": "币币API设置",
  "General Settings": "常规设置",
  "Feature Settings": "功能设置",
  "Saved successfully.": "保存成功。",
  "Something went wrong.": "出了点问题。",
  "FAQs": "常见问题解答",
  "Add FAQs": "添加常见问题解答",
  "Question field can not be empty": "问题字段不能为空",
  "Answer field can not be empty": "答案字段不能为空",
  "Faq Updated Successfully!": "常见问题更新成功！",
  "Faq Added Successfully!": "常见问题添加成功！",
  "Update FAQs": "更新常见问题解答",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Coin Pair List": "货币对列表",
  "First limit must be 0": "第一个限制必须为 0",
  "First Limit can not be removed": "第一个限制无法删除",
  "Limit is removed successfully": "限制解除成功",
  "Pocket List": "口袋清单",
  "personal": "个人的",
  "Pending Withdrawal": "待提款",
  "Rejected Withdrawal": "提款被拒绝",
  "Completed Withdrawal": "已完成提现",
  "Pending withdrawal accepted successfully.": "待提款已成功接受。",
  "Something went wrong! Please try again!": "出了问题！",
  "Pending withdrawal rejected Successfully.": "待提款被拒绝成功。",
  "Transaction not found": "未找到交易",
  "Transaction hash is required": "需要交易哈希",
  "Pending withdrawal accepted Successfully.": "待提款已成功接受。",
  "Withdrawal id not found": "未找到提款id",
  "Users": "用户",
  "User Profile": "用户资料",
  "User Edit": "用户编辑",
  "User phone number is empty": "用户电话号码为空",
  "Phone verified successfully": "手机验证成功",
  "Details": "细节",
  "Successfully Updated": "更新成功",
  "Rejected successfully": "拒绝成功",
  "Company Name": "公司名称",
  "KYC Verification | :companyName": "KYC 验证 | ",
  "My Profile": "我的个人资料",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "User Security": "用户安全",
  "User Phone Verification": "用户电话验证",
  "Profile Verification List": "个人资料验证清单",
  "Personal Verification": "个人验证",
  "Change Password": "更改密码",
  "User Activity": "用户活动",
  "Your verification code id ": "您的验证码id ",
  "We sent a verification code in your phone please input this code in this box.": "我们向您的手机发送了验证码，请在此框中输入该代码。",
  "Please contact your system admin,Something went wrong.": "请联系您的系统管理员，出了点问题。",
  "Phone verified successfully.": "手机验证成功。",
  "You entered wrong OTP.": "您输入了错误的 OTP。",
  "Your OTP is expired.": "您的 OTP 已过期。",
  "OTP can't be empty.": "OTP 不能为空。",
  "NID photo uploaded successfully": "NID照片上传成功",
  "Passport photo uploaded successfully": "护照照片上传成功",
  "Driving licence photo uploaded successfully": "驾驶证照片上传成功",
  "You are not eligible for login in this panel": "您没有资格登录此面板",
  "Your account is currently deactivate, Please contact to admin": "您的帐户目前已停用，请联系管理员",
  "Please verify your email": "请验证您的电子邮件",
  "User not found": "未找到用户",
  "Invalid key": "密钥无效",
  "Please save any option for coin api": "请保存coin api的任何选项",
  "My Referral": "我的推荐",
  "Level 1": "1级",
  "Level 2": "2级",
  "Level 3": "3级",
  "Failed to generate new referral code.": "无法生成新的推荐代码。",
  "You can not send request to your own email": "您无法将请求发送到您自己的电子邮件",
  "Request sent successfully. Please wait for user approval": "请求发送成功。",
  "You can not give coin to your own email": "您不能向自己的电子邮件添加硬币",
  "Your selected wallet has not enough coin to give": "您选择的钱包没有足够的硬币可以捐赠",
  "Coin sent successfully.": "硬币发送成功。",
  "Wallet not found": "找不到钱包",
  "Your wallet has not enough coin to give": "你的钱包里没有足够的硬币可以捐献",
  "Coin request accepted successfully.": "硬币请求已成功接受。",
  "Request not found": "未找到请求",
  "Coin request rejected successfully.": "硬币请求已成功拒绝。",
  "Invalid operation": "无效操作",
  "Order placed successfully": "订单下单成功",
  "Coin payment not working properly": "硬币支付无法正常使用",
  "Coin payment address not generated": "未生成提币地址",
  "Request submitted successful,Please wait for admin approval.": "请求提交成功，请等待管理员批准。",
  "No active bank found": "未找到活跃银行",
  "Request submitted successful,Please wait for admin approval": "请求提交成功，请等待管理员审核",
  "Payment failed": "付款失败",
  "Invalid request": "无效请求",
  "General setting updated successfully": "常规设置更新成功",
  "Email setting updated successfully": "电子邮件设置更新成功",
  "Twillo setting updated successfully": "Twillo 设置已成功更新",
  "Payment setting updated successfully": "付款设置更新成功",
  "Withdrawal setting updated successfully": "提款设置更新成功",
  "Google captcha setting updated successfully": "Google 验证码设置已成功更新",
  "Node setting updated successfully": "节点设置更新成功",
  "Coin Api setting updated successfully": "Coin Api 设置已成功更新",
  "Referral setting updated successfully": "推荐设置更新成功",
  "Invalid Request": "无效请求",
  "Invalid User": "无效用户",
  "Password changed successfully.": "密码更改成功。",
  "You already used password": "您已使用密码",
  "Incorrect old password": "旧密码不正确",
  "Invalid user": "无效用户",
  "Successful": "成功的",
  "Wallet found": "找到钱包",
  "Withdrawal is currently disable": "目前提款已禁用",
  "Deposit is disable right now": "目前已禁用存款",
  "New wallet created successfully": "新钱包创建成功",
  "Address generated successfully": "地址生成成功",
  "Item not found": "未找到项目",
  "Wallet hasn't enough balance": "钱包余额不足",
  "Can not swap to same wallet": "无法交换到同一个钱包",
  "Wallet balance converted successfully": "钱包余额转换成功",
  "Account holder name can not empty.": "账户持有人姓名不能为空。",
  "Account holder address can not empty.": "账户持有人地址不能为空。",
  "Bank name can not empty.": "银行名称不能为空。",
  "Bank address can not empty.": "银行地址不能为空。",
  "IBAN can not empty.": "IBAN 不能为空。",
  "Swift code can not empty.": "Swift 代码不能为空。",
  "Country can not empty.": "国家不能空。",
  "Must be select a base coin": "必须选择基础币",
  "Must be select a pair coin": "必须选择一对硬币",
  "Initial price is required": "初始价格为必填项",
  "Initial price should be numeric": "初始价格应该是数字",
  "Initial price should be greater than 0": "初始价格应大于0",
  "Coin type is required": "硬币类型为必填项",
  "coin type already exists": "硬币类型已存在",
  "coin full name is required": "硬币全名为必填项",
  "Please select user": "请选择用户",
  "Start Date is required.": "开始日期为必填项。",
  "End Date is required.": "结束日期为必填项。",
  "Rate is required.": "费率是必需的。",
  "Rate must be numeric.": "费率必须是数字。",
  "First name can not be empty": "名字不能为空",
  "Phone number name can not be empty": "电话号码姓名不能为空",
  "Please enter a valid phone number": "请输入有效的电话号码",
  "Last name can not be empty": "姓氏不能为空",
  "Device token field can not be empty": "设备令牌字段不能为空",
  "device type field can not be empty": "设备类型字段不能为空",
  "Password field can not be empty": "密码字段不能为空",
  "Confirm Password field can not be empty": "确认密码字段不能为空",
  "Password length must be atleast 8 characters.": "密码长度必须至少为 8 个字符。",
  "Password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number.": "密码必须由 1 个大写字母、1 个小写字母和 1 个数字组成。",
  "Confirm Password length must be atleast 8 characters.": "确认密码长度必须至少为 8 个字符。",
  "New password and confirm password password does not match": "新密码与确认密码密码不匹配",
  "Email Address already exists": "电子邮件地址已存在",
  "Email can\\'t be empty.": "电子邮件不能为空。",
  "Code can\\'t be empty.": "代码不能为空。",
  "Invalid email format.": "电子邮件格式无效。",
  "Email doesn\\'t exists.": "电子邮件不存在。",
  "Password can\\'t be empty.": "密码不能为空。",
  "Captcha is required": "需要验证码",
  "Invalid captcha": "验证码无效",
  "Verification code can\\'t be empty": "验证码不能为空",
  "Email can\\'t be empty": "邮箱不能为空",
  "Password can\\'t be empty": "密码不能为空",
  "Password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number": "密码必须由1个大写字母、1个小写字母和1个数字组成",
  "Confirm password can\\'t be empty": "确认密码不能为空",
  "Password can\\'t be less then 8 character": "密码不能少于8个字符",
  "Password length must be at least 8 characters.": "密码长度必须至少为 8 个字符。",
  "Confirm Password length must be at least 8 characters.": "确认密码长度必须至少为 8 个字符。",
  "Password and confirm password doesn\\'t match": "密码和确认密码不匹配",
  "Address is required": "地址为必填项",
  "Address must be a string!": "地址必须是字符串！",
  "Amount must be numeric field!": "金额必须是数字字段！",
  "Code is required": "需要代码",
  "Wallet is required": "需要钱包",
  "Message must be a string": "消息必须是字符串",
  "From wallet id is required": "需要钱包 ID",
  "To wallet id is required": "钱包 ID 为必填项",
  "Invalid email address.": "电子邮件地址无效。",
  "Email address doesn\\'t exist.": "电子邮件地址不存在。",
  "Email address can't empty": "邮箱地址不能为空",
  "Password can't empty": "密码不能为空",
  "Please select a wallet": "请选择钱包",
  "Invalid wallet": "钱包无效",
  "Coin amount can not be empty": "币数不能为空",
  "Phone number can not be empty": "电话号码不能为空",
  "Country can not be empty": "国家不能为空",
  "Gender can not be empty": "性别不能为空",
  "Pocket name is required": "口袋名称为必填项",
  "Pocket type is required": "口袋类型为必填项",
  "Invalid wallet type": "钱包类型无效",
  "Invalid coin type": "硬币类型无效",
  "Select your payment method": "选择您的付款方式",
  "Must be select a bank": "必须选择银行",
  "Bank document is required": "需要银行文件",
  "Invalid card ID or CVV": "卡 ID 或 CVV 无效",
  "Driving licence front copy is required": "需要驾驶执照正面副本",
  "Driving licence front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "驾驶执照正面副本必须是（jpeg、png、jpg） ",
  "Driving licence back copy is required": "需要驾驶执照复印件",
  "Passport front copy is required": "需要护照正面复印件",
  "Passport front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "护照正面复印件必须是(jpeg,png,jpg) ",
  "Passport back copy is required": "需要护照背面复印件",
  "Current password field can not be empty": "当前密码字段不能为空",
  "New password field can not be empty": "新密码字段不能为空",
  "Confirm new password field can not be empty": "确认新密码字段不能为空",
  "New password length must be minimum 8 characters.": "新密码长度必须至少为 8 个字符。",
  "New password must be consist of one uppercase, one lowercase and one number!": "新密码必须由1个大写字母、1个小写字母和1个数字组成！",
  "New password and confirm password does not match": "新密码与确认密码不匹配",
  "NID front copy is required": "需要 NID 正面副本",
  "NID front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "NID 正面副本必须是(jpeg,png,jpg) ",
  "NID back copy is required": "需要 NID 复印件",
  "Something Went wrong.": "出了点问题。",
  "Updated Successfully.": "更新成功。",
  "Something Went wrong.' . $e->getMessage())];\n        }\n    }\n\n    public function savePairSetting($request)\n    {\n        $setting_repo = new AdminSettingRepository();\n        try {\n            if ($request->parent_coin_id == $request->child_coin_id) {\n                return ['success' => false, 'message' => __('Same coin pair is not possible": "出了点问题。 ",
  "This coin pair already exist": "该货币对已经存在",
  "Added Successfully.": "添加成功。",
  "Pair not found": "未找到配对",
  "Status updated successfully": "状态更新成功",
  "Announcement updated successfully!": "公告更新成功！",
  "Announcement created successfully!": "公告创建成功！",
  "Banner updated successfully!": "横幅更新成功！",
  "Banner created successfully!": "横幅创建成功！",
  "level_": "等级_",
  "Referral Report": "推荐报告",
  "Invalid referral code.": "推荐代码无效。",
  "Sign up successful. Please verify your email": "注册成功。",
  "Email Verification | :companyName": "电子邮件验证 | ",
  "Old password doesn\\'t match": "旧密码不匹配",
  "You already used this password": "您已经使用过该密码",
  "Password change successfully": "密码修改成功",
  "Forgot Password | :companyName": "忘记密码 | ",
  "Email not found": "未找到电子邮件",
  "Password Reset Successfully": "密码重置成功",
  "Invalid code": "代码无效",
  "Change Password | :companyName": "更改密码 | ",
  "New user created successfully but Mail not sent": "新用户创建成功但邮件未发送",
  "Failed to create user": "创建用户失败",
  "Verify successful,you can login now": "验证成功，您可以登录",
  "Your verify code was expired,you can generate new one": "您的验证码已过期，您可以生成新的验证码",
  "Your email not found": "找不到您的电子邮件",
  "Code verify success": "代码验证成功",
  "Invalid buy order request ": "无效的买单请求 ",
  "Minimum Buy Total Should Be ": "最低购买总量应为 ",
  "The price must be between :lowTolerance and :highTolerance ": "价格必须介于 :lowTolerance 和 :highTolerance 之间 ",
  "Sell order not found for this buy order!": "找不到此买单的卖单！",
  "Minimum Buy Amount Should Be ": "最低购买金额应为 ",
  "You need minimum balance(including fees): ": "您需要的最低余额（含费用）： ",
  "Failed to place buy order 2!": "购买订单2失败！",
  "Market buy order is placed successfully!": "市价买单下单成功！",
  "Failed to place buy order 3!": "购买订单3失败！",
  "Failed to place buy order 4!": "购买订单4失败！",
  "Failed to place buy order!": "购买订单失败！",
  "Buy order is placed successfully!": "购买订单成功！",
  "Failed to place buy order 6!": "购买订单6失败！",
  "Failed to place buy order 7!'.getError($e)),\n            ];\n        }\n    }\n\n    /**\n     * Get total cost of a buy order\n     * @param Request $request\n     * @return string\n     */\n    private function _getTotalBuyCost(Request $request)\n    {\n        $total = bcmul($request->price, $request->amount);\n        $fees = $request->maker_fees > $request->taker_fees ? $request->maker_fees : $request->taker_fees;\n        $totalWithFees = bcadd($total, bcdiv(bcmul($total, $fees), \"100": "下买单失败 7!'.getError($e)),\n            ",
  "Buy Total (\" . bcmul($request->price_1, $request->amount_1) . ": "购买总计 (\" .bcmul($request->price_1, $request->amount_1) . ",
  "Buy Total (\" . bcmul($request->price_2, $request->amount_2) . ": "购买总计 (\" .bcmul($request->price_2, $request->amount_2) . ",
  "Buy Total (\" . bcmul($request->price_3, $request->amount_3) . ": "购买总计 (\" .bcmul($request->price_3, $request->amount_3) . ",
  "No order to place": "没有订单可下",
  "Failed to place order!": "下单失败！",
  "Multi buy order is placed successfully!": "多买单下单成功！",
  "Failed to place order!' . $e->getMessage())\n            ];\n        }\n    }\n\n    /**\n     * Get max buy order price from order book\n     * @param $baseCoinId\n     * @param $tradeCoinId\n     * @return mixed\n     */\n    public function getPrice($baseCoinId, $tradeCoinId)\n    {\n        return $this->object->getPrice($baseCoinId, $tradeCoinId);\n    }\n\n    /**\n     * Get on order balance of an user\n     * @param $baseCoinId\n     * @param $tradeCoinId\n     * @param null $userId\n     * @return mixed\n     */\n    public function getOnOrderBalance($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId = null)\n    {\n        if ($userId == null) {\n            $userId = Auth::id();\n        }\n\n        return $this->object->getOnOrderBalance($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId);\n    }\n\n    /**\n     * Get my order list\n     * @param $baseCoinId\n     * @param $tradeCoinId\n     * @param $userId\n     * @return mixed\n     */\n    public function getMyOrders($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId)\n    {\n        return $this->object->getMyOrders($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId);\n    }\n\n    /**\n     * Get all orders\n     * @return mixed\n     */\n    public function getOrders()\n    {\n        return $this->object->getOrders();\n    }\n\n    /**\n     * insert and delete orderbook as favorite\n     * @param $request\n     * @return \\Illuminate\\Http\\JsonResponse\n     */\n    public function insertDeleteOrderBookFavorite($request)\n    {\n        try {\n            $obj = FavouriteOrderBook::where(['base_coin_id' => $request->base_coin_id,\n                'trade_coin_id' => $request->trade_coin_id,\n                'price' => $request->price, 'user_id' => DB::raw(Auth::id()),\n                'type' => DB::raw(\"'buy'": "下订单失败！” ",
  "Order Type: :type Order Id: :orderId Order not found in the database.": "订单类型： :type 订单 ID： :orderId 在数据库中找不到订单。",
  "No :orderType order found for this :type order.": "未找到此 :type 订单的 :orderType 订单。",
  "Transaction processed successfully, Amount '.number_format($transaction->amount,4).get_coin_type($transaction->trade_coin_id).'/'.number_format($transaction->price,4).get_coin_type($transaction->base_coin_id));\n            Notification::create(['user_id' => $transaction->buy_user_id, 'title' => $notifySms, 'notification_body' => $notifySms]);\n            Notification::create(['user_id' => $transaction->sell_user_id, 'title' => $notifySms, 'notification_body' => $notifySms]);\n\n            dispatch(new TradingViewChartJob($transaction))->onQueue('update-candlesticks": "交易处理成功，金额 '.number_format($transaction->amount,4).get_coin_type($transaction->trade_coin_id).'/'.number_format($transaction->price,4).get_coin_type($transaction->base_coin_id) ",
  "updated successful.": "更新成功。",
  "Stop value must be greater than limit value for sell stop limit": "止损值必须大于卖出止损限制的限制值",
  "You need to place minimum one sell order": "您需要至少下一笔卖单",
  "Mismatch in Buy order and sell orders amounts!": "买单和卖单金额不匹配！",
  "Failed to place conditional buy order.": "未能下达条件买单。",
  "Sell Total (\" . bcmul($request->sell_price_1, $request->sell_amount_1) . ": "销售总额 (\" .bcmul($request->sell_price_1, $request->sell_amount_1) . ",
  "Sell Total (\" . bcmul($request->sell_price_2, $request->sell_amount_2) . ": "销售总额 (\" .bcmul($request->sell_price_2, $request->sell_amount_2) . ",
  "Sell Total (\" . bcmul($request->sell_price_3, $request->sell_amount_3) . ": "销售总额 (\" .bcmul($request->sell_price_3, $request->sell_amount_3) . ",
  "Conditional buy order has been placed successfully.": "有条件买单已成功下达。",
  "Something went wrong. Please try again!'.getError($exception)),\n                'data' => []\n            ];\n        }\n    }\n\n    // get all orders\n    public function getOrders($request)\n    {\n        $response = [\n            'status' => false,\n            'message' => __('Something went wrong": "出了点问题。",
  "invalid order type": "订单类型无效",
  "no order found": "没有找到订单",
  "something went wrong": "出问题了",
  "order deleted successfully": "订单删除成功",
  "Landing feature updated successfully!": "登陆功能更新成功！",
  "Landing feature created successfully!": "登陆功能创建成功！",
  "Social media updated successfully!": "社交媒体更新成功！",
  "Social media created successfully!": "社交媒体创建成功！",
  "Minimum Sell Total Should Be ": "最低销售总额应为 ",
  "Buy order not found for this sell order!": "找不到此卖单的买单！",
  "Minimum Sell Amount Should Be ": "最低销售金额应为 ",
  "You need minimum balance  ": "您需要最低余额  ",
  "Failed to place sell order!": "卖单失败！",
  "Sell order is placed successfully!": "卖单下单成功！",
  "You need minimum balance ": "您需要最低余额 ",
  "Market sell order is placed successfully!": "市价卖单下单成功！",
  "Sell Total (\" . bcmul($request->price_1,$request->amount_1) . ": "卖出总计 (\" .bcmul($request->price_1,$request->amount_1) . ",
  "Sell Total (\" . bcmul($request->price_2,$request->amount_2) . ": "卖出总计 (\" .bcmul($request->price_2,$request->amount_2) . ",
  "Sell Total (\" . bcmul($request->price_3,$request->amount_3) . ": "卖出总计 (\" .bcmul($request->price_3,$request->amount_3) . ",
  "Multi sell order is placed successfully!": "多卖单下单成功！",
  "Stop value must be less than limit value for buy stop limit": "止损值必须小于买入止损限制的限制值",
  "You don\\'t have enough balance to place a stop limit order.": "您没有足够的余额来下止损限价单。",
  "Failed to place stop limit. Please try again!": "未能设置止损限额。",
  "Stop limit has been placed successfully.": "止损限价已成功设置。",
  "You can not send to your own wallet!": "您无法发送到自己的钱包！",
  "You can not make withdrawal, because wallet coin type is mismatched. Your wallet coin type and withdrawal address coin type should be same.": "由于钱包币种不匹配，无法提现。",
  "Transaction successful.": "交易成功。",
  "Coin Wallet": "零钱包",
  ":emailSubject | :companyName": ":电子邮件主题 | ",
  "Send coin failure": "发币失败",
  "Transfer successfully!": "转账成功！",
  "Failed to send coin!": "发送硬币失败！",
  "Invalid withdrawal.": "提现无效。",
  "Temp withdraw status success save failed": "临时提现状态成功保存失败",
  "Not enough approval done yet.": "尚未获得足够的批准。",
  "Both wallet coin type should be same": "两个钱包的硬币类型应该相同",
  "No Api found": "未找到 API",
  "Not a valid address!": "不是有效地址！",
  "Withdrawal process started successfully. We will notify you the result soon": "提款过程已成功开始。",
  "Verify code is required": "需要验证码",
  "success ": "成功 ",
  "withdrawal ": "提款 ",
  "We sent a verification code in your phone please input this code in this box": "我们向您的手机发送了验证码，请在此框中输入此代码",
  "Before verify please add your mobile number first": "验证前请先添加您的手机号码",
  "Phone verified successful": "手机验证成功",
  "Verify code expired or not found": "验证码已过期或未找到",
  "Verify code can not be empty": "验证码不能为空",
  "NID photo already uploaded": "NID照片已上传",
  "Passport photo already uploaded": "护照照片已上传",
  "Driving photo already uploaded": "驾驶照片已上传",
  "Driving licence uploaded successfully": "驾照上传成功",
  "Not Submitted": "未提交",
  "Google authentication code can not be empty": "谷歌验证码不能为空",
  "Your gAuth is not setup yet, so before remove you must setup gauth first": "您的 gAuth 尚未设置，因此在删除之前您必须先设置 gauth",
  "Google authentication code removed successfully": "Google 验证码删除成功",
  "Your gAuth is already setup": "您的 gAuth 已设置",
  "Google authentication code added successfully": "谷歌验证码添加成功",
  "Google authentication code is invalid": "谷歌验证码无效",
  "Language changed successfully": "语言更改成功",
  "Please select a language": "请选择语言",
  "Google two factor authentication is enabled": "已启用 Google 双因素身份验证",
  "For using google two factor authentication,please setup your authentication": "要使用谷歌双因素身份验证，请设置您的身份验证",
  "Deposit list.": "存款清单。",
  "Data get": "数据获取",
  "Price field can not be Empty": "价格字段不能为空",
  "Invalid value for buy order price!": "买单价格值无效！",
  "Invalid value for order type.": "订单类型的值无效。",
  "Amount field can not be Empty": "金额字段不能为空",
  "Amount Field Must be Numeric Value": "金额字段必须是数值",
  "Minimum Buy amount of :ctype should be :min!": ":ctype 的最小购买量应为 :min!",
  "Coin type field is required.": "硬币类型字段是必需的。",
  "Invalid value for trade coin.": "贸易币的价值无效。",
  "Base coin field is required.": "基础币字段为必填项。",
  "Invalid value for base coin.": "基础币值无效。",
  "Category is required.": "类别为必填项。",
  "Maximum Buy amount of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大购买量应为 99999999999！",
  "Advance Buy price is required!": "需提前购买价格！",
  "Invalid value for Advance Buy price!": "提前购买价格无效！",
  "Advance Buy amount is required!": "需提前购买金额！",
  "Invalid value for Advance Buy amount!": "预购金额无效！",
  "Minimum Advance Buy amount of :ctype should be :min!": ":ctype 的最低预购金额应为 :min！",
  "Invalid value for Advanced Sell Price1!": "高级销售价格 1 的值无效！",
  "Sell price1 field is required as sell amount1 field is not empty.": "销售价格 1 字段为必填项，因为销售金额 1 字段不为空。",
  "Sell amount1 field is required as sell price1 field is not empty.": "销售金额 1 字段为必填项，因为销售价格 1 字段不为空。",
  "Invalid value for Advanced Sell Amount1!": "高级销售金额 1 的值无效！",
  "Invalid value for Advanced Sell Price2!": "高级销售价格 2 的值无效！",
  "Sell price2 field is required as sell amount2 field is not empty.": "销售价格 2 字段是必需的，因为销售金额 2 字段不为空。",
  "Sell amount2 field is required as sell price2 field is not empty.": "销售金额 2 字段为必填项，因为销售价格 2 字段不为空。",
  "Invalid value for Advanced Sell Amount2!": "高级销售金额 2 的值无效！",
  "Invalid value for Advanced Sell Price3!": "高级销售价格3 的值无效！",
  "Sell price3 field is required as sell amount3 field is not empty.": "销售价格 3 字段是必需的，因为销售金额 3 字段不为空。",
  "Sell amount3 field is required as sell price3 field is not empty.": "销售金额 3 字段是必需的，因为销售价格 3 字段不为空。",
  "Invalid value for Advanced Sell Amount3!": "高级销售金额 3 的值无效！",
  "Invalid value for Advanced Stop!": "高级停止值无效！",
  "Invalid value for Advanced limit!": "高级限制值无效！",
  "Trade coin type is required!": "交易币种为必填项！",
  "Maximum Advance Buy amount of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大预购金额应为 99999999999！",
  "Please enter from date.": "请输入日期。",
  "Please enter a valid date.": "请输入有效日期。",
  "Please enter date in yyyy-mm-dd format.": "请以 yyyy-mm-dd 格式输入日期。",
  "Please enter to date.": "请输入截止日期。",
  "To date must be greater than or equal from date.": "迄今为止必须大于或等于起始日期。",
  "Buy price1 field is required as buy amount1 field is not empty.": "购买价格 1 字段为必填项，因为购买金额 1 字段不为空。",
  "Buy amount1 field is required as buy price1 field is not empty.": "购买金额 1 字段为必填项，因为购买价格 1 字段不为空。",
  "Invalid value for Buy price1!": "购买价格 1 的值无效！",
  "Invalid value for Buy amount1!": "购买金额 1 的值无效！",
  "Minimum Buy amount1 of :ctype should be :min!": ":ctype 的最低购买量 1 应为 :min!",
  "Buy price2 field is required as buy amount2 field is not empty.": "购买价格 2 字段为必填项，因为购买金额 2 字段不为空。",
  "Buy amount2 field is required as buy price2 field is not empty.": "购买金额 2 字段为必填项，因为购买价格 2 字段不为空。",
  "Invalid value for Buy price2!": "购买价格 2 的值无效！",
  "Invalid value for Buy amount2!": "购买金额 2 的值无效！",
  "Minimum Buy amount2 of :ctype should be :min!": ":ctype 的最低购买量2 应为:min!",
  "Buy price3 field is required as buy amount2 field is not empty.": "购买价格 3 字段为必填项，因为购买金额 2 字段不为空。",
  "Buy amount3 field is required as buy price2 field is not empty.": "购买金额 3 字段为必填项，因为购买价格 2 字段不为空。",
  "Invalid value for Buy price3!": "购买价格3值无效！",
  "Invalid value for Buy amount3!": "购买金额 3 的值无效！",
  "Minimum Buy amount3 of :ctype should be :min!": ":ctype 的最低购买量3 应为:min!",
  "Maximum Buy amount1 of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大购买金额1应为 99999999999！",
  "Maximum Buy amount2 of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大购买金额2应为 99999999999！",
  "Maximum Buy amount3 of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大购买金额3应为 99999999999！",
  "Invalid value for sell price1!": "售价1无效！",
  "Invalid value for sell amount!": "销售金额无效！",
  "Minimum Sell amount1 of :ctype should be :min!": ":ctype 的最小销售量 1 应该是 :min!",
  "Invalid value for sell price2!": "售价2无效！",
  "Invalid value for sell amount2!": "销售金额 2 的值无效！",
  "Minimum Sell amount2 of :ctype should be :min!": ":ctype 的最小销售量2 应为:min!",
  "Invalid value for sell price3!": "售价3无效！",
  "Invalid value for sell amount3!": "销售金额3的值无效！",
  "Minimum Sell amount3 of :ctype should be :min!": ":ctype 的最小销售量3 应为:min!",
  "Maximum Sell amount1 of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大卖出金额 1 应为 99999999999！",
  "Maximum Sell amount2 of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大销售金额2 应为 99999999999！",
  "Maximum Sell amount3 of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大销售金额3 应为 99999999999！",
  "Invalid value for Sell order price!": "卖单价格值无效！",
  "Minimum Sell amount of :ctype should be :min!": ":ctype 的最小销售量应为 :min!",
  "Maximum Sell amount of :ctype should be 99999999999!": ":ctype 的最大销售量应为 99999999999！",
  "Stop field can not be Empty": "停止字段不能为空",
  "Invalid number for Stop Limit stop": "止损限价止损号码无效",
  "Stop Field Must be Numeric Value": "停止字段必须是数值",
  "Limit field can not be Empty": "限制字段​​不能为空",
  "Limit Must be more than 0.00000001": "限制必须大于 0.00000001",
  "Limit field Must be Numeric Value": "限制字段​​必须是数值",
  "Amount value is invalid!": "金额值无效！",
  "Minimum amount of :ctype should be :min!": ":ctype 的最小数量应为 :min!",
  "Announcement Title": "公告标题",
  "Activation Status": "激活状态",
  "Announcement Image": "公告图片",
  "Settings": "设置",
  "+ Add": "+ 添加",
  "Title": "标题",
  "Status": "地位",
  "Created At": "创建于",
  "Actions": "行动",
  "Banner Title": "横幅标题",
  "Banner Image": "横幅图片",
  "Coin": "硬币",
  "Coin Full Name": "硬币全名",
  "Coin Type": "硬币类型",
  "Please make sure your coin type is right. Never input wrong coin type": "请确保您的硬币类型正确。",
  "Network": "网络",
  "Please make sure your coin network is right.You never change this network. So be careful": "请确保您的货币网络是正确的。您永远不会更改此网络。",
  "Coin Name": "币种名称",
  "Minimum Buy Amount": "最低购买量",
  "Minimum Sell Amount": "最低卖出金额",
  "Updated At": "更新于",
  "Never Changeable": "永不改变",
  "Coin Network": "币网",
  "Minimum Withdrawal": "最低提款额",
  "Maximum Withdrawal": "最大提款额",
  "Withdrawal Fees": "提款费用",
  "Maximum withdrawal limit per day": "每日最高提款限额",
  "Deposit Status": "存款状态",
  "Withdrawal Status": "提款状态",
  "Trading Status": "交易状态",
  "Active Status": "活跃状态",
  "Coin Icon": "硬币图标",
  "Custom Pages": "自定义页面",
  "Custom Pages List": "自定义页面列表",
  "+ Add New Page": "+ 添加新页面",
  "Menu": "菜单",
  "Menu name": "菜单名称",
  "Page Title": "页面标题",
  "Description": "描述",
  "Submit": "提交",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Total User": "用户总数",
  "Total Transaction": "交易总额",
  "Total User Coin": "用户总代币",
  "Active Buy Order": "活跃买单",
  "Active Sell Order": "活跃卖单",
  "Total Earning": "总收入",
  "Deposit": "订金",
  "Current Year": "本年度",
  "Withdrawal": "提款",
  "Type": "类型",
  "Sender": "发件人",
  "Address": "地址",
  "Receiver": "接收者",
  "Amount": "数量",
  "Fees": "费用",
  "Transaction Id": "交易编号",
  "Update Date": "更新日期",
  "Coin Pair Settings": "硬币对设置",
  "Add New Pair": "添加新对",
  "Base Coin": "基础币",
  "Pair Coin": "一对硬币",
  "Last Price": "最后价格",
  "Update Coin Pair": "更新币对",
  "Select": "选择",
  "Add Coin Pair": "添加硬币对",
  "Initial Price": "初始价格",
  "Order": "命令",
  "Trade Coin": "贸易币",
  "Price": "价格",
  "Processed": "已加工",
  "Remaining": "其余的",
  "Order Type": "订单类型",
  "Buy User": "购买用户",
  "Sell User": "出售用户",
  "Total": "全部的",
  "Trade Fees Settings": "交易费用设置",
  "Trade": "贸易",
  "N.B: Trade limit value must be from smaller to greater": "注意：贸易限制值必须由小到大",
  "Add New": "添加新内容",
  "Trade Limit": "交易限额",
  "Maker": "创客",
  "Taker": "接受者",
  "Question": "问题",
  "Answer": "回答",
  "TradexPro exchange trade Coin Easily": "TradexPro 轻松交易硬币",
  "User Management": "用户管理",
  "Kyc Verification": "KYC验证",
  "Coin ": "硬币 ",
  "Coin Pairs": "硬币对",
  "User Wallet": "用户钱包",
  "Wallet List": "钱包列表",
  "Deposit/Withdrawal": "存款/取款",
  "All Transaction": "所有交易",
  "Trade Reports": "贸易报告",
  "Landing Settings": "登陆设置",
  "Notification": "通知",
  "Bulk Email": "批量电子邮件",
  "Logs": "日志",
  "Feature Title": "专题标题",
  "Feature Image": "特色图片",
  "Landing": "降落",
  "Notification Management": "通知管理",
  "Clear Record": "清除记录",
  "Header Text": "标题文本",
  "Email header text": "电子邮件标题文本",
  "Subject": "主题",
  "Message Text": "留言内容",
  "Email message text": "电子邮件消息文本",
  "Message type": "消息类型",
  "Email type": "电子邮件类型",
  "Footer Text": "页脚文本",
  "Email footer text": "电子邮件页脚文本",
  "Notification Title": "通知标题",
  "Notification Body": "通知正文",
  "Notification body": "通知正文",
  "Send": "发送",
  "Name": "姓名",
  "Role": "角色",
  "Email": "电子邮件",
  "Email verification": "邮箱验证",
  "Contact": "接触",
  "First Name": "名",
  "First name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Last name": "姓",
  "Phone Number": "电话号码",
  "01999999999": "01999999999",
  "email": "电子邮件",
  "Current Password": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Setting": "环境",
  "Clear Application Cache": "清除应用程序缓存",
  "From here you can clear your application cache . or also from the command line you can run the command \"php artisan cache:clear\"": "从这里您可以清除应用程序缓存。",
  "Cache Clear": "缓存清除",
  "Clear Application Config": "清除应用程序配置",
  "From here you can clear your application all configuration . or also from the command line you can run the command \"php artisan config:clear\"": "从这里您可以清除应用程序的所有配置。",
  "Config Clear": "配置清除",
  "Clear Application View / Route": "清晰的应用程序视图/路线",
  "From here you can clear your application view and route . or also from the command line you can run the command \"php artisan view:clear": "从这里您可以清除您的应用程序视图和路线。",
  "View Clear": "查看清楚",
  "Run Migration": "运行迁移",
  "For the new migration you can click the button to migrate or run the command \"php artisan migrate\"": "对于新的迁移，您可以单击按钮进行迁移或运行命令“php artisan migrate”",
  "Migrate": "迁移",
  "Adjust Trade Fees Settings": "调整交易费用设置",
  "No need to click this button, but if missed initial fees setting , you can adjust trade fess setting by clicking this button": "无需点击此按钮，但如果错过了初始费用设置，您可以通过点击此按钮调整交易费用设置",
  "Trade Fees": "交易费用",
  "Adjust Coin Pair Settings": "调整硬币对设置",
  "No need to click this button, but if missed initial coin pair setting , you can adjust the coin pair setting by clicking this button": "无需点击此按钮，但如果错过了初始币对设置，您可以通过点击此按钮调整币对设置",
  "Coin Pair Setup": "硬币对设置",
  "Re-Capcha Settings": "重新验证码设置",
  "Email Settings": "电子邮件设置",
  "Twillo Settings": "Twillo 设置",
  "Referral Settings": "推荐设置",
  "Coin Payment Settings": "硬币支付设置",
  "Node Settings": "节点设置",
  "Header Setting": "标题设置",
  "Landing Trade": "登陆贸易",
  "Customization": "定制化",
  "Download Link": "下载链接",
  "Landing Page Customization Settings": "登陆页面自定义设置",
  "Customization title": "定制标题",
  "Customization details": "定制细节",
  "Landing Page Settings": "登陆页面设置",
  "Landing Page Title": "登陆页面标题",
  "Landing Page Description": "登陆页面描述",
  "Landing Feature Title": "登陆功能标题",
  "Landing Banner Image": "登陆横幅图像",
  "Landing Page About us Settings": "登陆页面 关于我们 设置",
  "Apple store link": "苹果商店链接",
  "Android store link": "安卓商店链接",
  "Google store link": "谷歌商店链接",
  "Macos store link": "Macos 商店链接",
  "Windows store link": "Windows 商店链接",
  "Linux store link": "Linux 商店链接",
  "Api link": "API链接",
  "Landing Page Trade Related Settings": "登陆页面贸易相关设置",
  "Market Trade Heading": "市场贸易标题",
  "Trade Anywhere Heading": "随处交易标题",
  "Secure Trade Heading": "安全贸易标题",
  "Trade anywhere left image": "在左边图片的任何地方进行交易",
  "Secure trade left image": "安全交易左图",
  "Coin Api Settings for deposit/withdrawal": "充值/提现的 Coin Api 设置",
  "There are two option for coin api, one is \"Personal node\"  and other is \"coin payment\" ": "币币API有两种选择，一种是“个人节点”，另一种是“币支付” ",
  "if you select \"Personal node\" , you need to add your node credential at \"Personal Node Setting\" tab": "如果选择“个人节点”，则需要在“个人节点设置”选项卡添加节点凭证",
  "or if you select \"coin payment": "或者如果您选择“硬币支付",
  "Note: you can save this option only once, so be careful ": "注意：此选项只能保存一次，所以要小心 ",
  "Choose an option ": "选择一个选项 ",
  "Personal Node": "个人节点",
  "Google Re-Capcha Settings": "Google 验证码设置",
  "Enable Google Re captcha": "启用 Google Re 验证码",
  "No": "不",
  "Yes": "是的",
  "Captcha Secret": "验证码秘密",
  "Captcha Site key": "验证码站点密钥",
  "Coin Payment Details": "硬币支付详情",
  "COIN PAYMENT PUBLIC KEY": "硬币支付公钥",
  "COIN PAYMENT PRIVATE KEY": "硬币支付私钥",
  "COIN PAYMENT IPN MERCHANT ID": "硬币支付 IPN 商户 ID",
  "COIN PAYMENT IPN SECRET": "硬币支付 IPN 秘密",
  "Email Setup": "电子邮件设置",
  "Email Host": "电子邮件主机",
  "Host": "主持人",
  "Email Port": "电子邮件端口",
  "Port": "港口",
  "Email Username": "电子邮件用户名",
  "Username": "用户名",
  "Email Password": "邮箱密码",
  "Password": "密码",
  "Mail Encryption": "邮件加密",
  "Encryption": "加密",
  "Mail Form Address": "邮件表格地址",
  "Mail from address": "邮件发件人地址",
  "User Side url": "用户端网址",
  "Url where user show the exchange page": "用户显示交换页面的 URL",
  "Language": "语言",
  " Base Coin Type": " 基础币种",
  "Coin Type eg. BTC": "硬币类型例如。",
  "Copyright Text": "版权文本",
  "Number of confirmation for Notifier deposit": "通知人存款确认数",
  "Logo": "标识",
  "Login Logo": "登录标志",
  "Favicon": "网站图标",
  "Personal Node Details": "个人节点详情",
  "Maximum Affiliation Level : ": "最高隶属级别： ",
  "Level": "等级",
  "Twillo Setup": "Twillo 设置",
  "Twillo Secret Key": "Twillo 密钥",
  "Secret Key": "秘密钥匙",
  "Auth Token": "身份验证令牌",
  "From Number": "从号码",
  "Number": "数字",
  "Media Title": "媒体标题",
  "Media Image": "媒体形象",
  "Media link": "媒体链接",
  "Transaction": "交易",
  "All History": "所有历史",
  "Created Date": "创建日期",
  "Coin type": "硬币类型",
  "Pending Withdrawal List": "待提款列表",
  "Rejected Withdrawal List": "拒绝提款名单",
  "Active Withdrawal List": "活跃提款列表",
  "User management": "用户管理",
  "Edit User": "编辑用户",
  "')}}\">\n                                    @error('phone": "')}}\">\n                                    ",
  "Email Verification": "电子邮件验证",
  "Id Verification": "身份验证",
  "Pending ID verification": "等待身份验证",
  "Pending NID Verification": "等待 NID 验证",
  "NID Front Side": "NID正面",
  "NID Back Side": "NID 背面",
  "Approve": "批准",
  "Rejected Cause": "拒绝原因",
  "Cause of  Rejection": "拒绝原因",
  "Driving licence Verification": "驾驶执照验证",
  "Driving licence Front Side": "驾驶执照正面",
  "Driving licence Back Side": "驾驶执照背面",
  "Passport Verification": "护照验证",
  "Passport Front Side": "护照正面",
  " Passport Back Side": " 护照背面",
  "Email ID": "电子邮件地址",
  "User List": "用户列表",
  "Add User": "添加用户",
  "Suspended User": "暂停用户",
  "Deleted User": "已删除的用户",
  "Email Pending": "电子邮件待处理",
  "Pending Phone Verify": "等待电话验证",
  "User Name": "用户名",
  "Activity": "活动",
  "Wallet Management": "钱包管理",
  "Co Wallet": "联合钱包",
  "Co Users Of Wallet ": "钱包共同用户 ",
  "Phone": "电话",
  "Wallet Imported At": "钱包导入于",
  "Creator": "创作者",
  "Multi Signature Wallet List": "多重签名钱包列表",
  "Wallet Name": "钱包名称",
  "Balance": "平衡",
  "Referral Balance": "推荐余额",
  "User Wallet List": "用户钱包列表",
  "User Email": "用户邮箱",
  "Date": "日期",
  "Forgot Password ?": "忘记密码 ？",
  "Please enter the email address to request a password reset.": "请输入电子邮件地址以请求重置密码。",
  "Your email": "您的电子邮件",
  "Welcome To": "欢迎来到",
  "Return to ": "返回 ",
  "Sign in": "登入",
  "Two Factor Authentication": "双因素身份验证",
  "Open your authentication app and enter the code for": "打开您的身份验证应用程序并输入代码",
  "Authentication Code": "验证码",
  "code": "代码",
  "Verify": "核实",
  "Admin Login": "管理员登录",
  "Sign In": "登入",
  "Please sign in to your account": "请登录您的帐户",
  "Your password": "您的密码",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Reset Code": "重置代码",
  "Thanks a lot for being with us.": "非常感谢您与我们在一起。",
  "Welcome to": "欢迎来到",
  "This is an important message for you": "这对您来说是一条重要信息",
  "Hello": "你好",
  "We need to verify your email address. In order to verify your account please click on the following link or paste the link on address bar of your browser and hit -": "我们需要验证您的电子邮件地址。",
  "Or": "或者",
  "We need to verify your email address. ": "我们需要验证您的电子邮件地址。 ",
  "Pagination Navigation": "分页导航",
  "Showing": "显示中",
  "to": "到",
  "of": "的",
  "results": "结果",
  "Go to page :page": "转到页面：页面",
  "Same coin pair is not possible\": \"": "不可能有相同的硬币对\": \"",
  "Something went wrong\": \"": "出了点问题\": \"",
  "Bitgo Api": "比特戈API",
  "ERC20 Token Api": "ERC20 代币 API",
  "BEP20 Token Api": "BEP20 代币 API",
  "Product": "产品",
  "Service": "服务",
  "Support": "支持",
  "This coin pair already have some buy order, so you should not delete this pair.": "该货币对已经有一些买入订单，因此您不应删除该货币对。",
  "This coin pair already have some sell order, so you should not delete this pair.": "该货币对已经有一些卖单，因此您不应删除该货币对。",
  "This coin pair already have some transaction, so you should not delete this pair.": "该货币对已经有一些交易，因此您不应删除该货币对。",
  "This coin wallet already have some balance, so you should not delete this coin.": "这个币钱包已经有一些余额，所以你不应该删除这个币。",
  "This coin wallet already have some address, so you should not delete this coin.": "这个币钱包已经有一些地址，所以你不应该删除这个币。",
  "This coin already have coin pair, so first delete that pair then try again": "该硬币已有硬币对，因此请先删除该硬币对，然后重试",
  "This coin already have some deposit, so you should not delete this coin": "该币已经有一些存款，所以您不应该删除该币",
  "This coin already have some withdrawal, so you should not delete this coin": "该币已经有提现，请勿删除该币",
  "This coin type wallet already have some balance, so you should not change this coin type.": "该硬币类型钱包已经有一些余额，因此您不应该更改该硬币类型。",
  "This coin type wallet already have some address, so you should not change this coin type.": "该币种钱包已经有一些地址，因此您不应该更改该币种。",
  "This coin type already have coin pair, so you should not change the coin Type, first delete that pair then try again": "该硬币类型已经有硬币对，因此您不应更改硬币类型，请先删除该硬币对，然后重试",
  "This coin type already have some deposit, so you should not change this coin type": "该币种已经有一些存款，所以您不应该更改该币种",
  "This coin type already have some withdrawal, so you should not change this coin type": "该币种已经有部分提现，请勿更改该币种",
  "This coin network wallet already have some balance, so you should not change this coin network.": "这个硬币网络钱包已经有一些余额，所以你不应该改变这个硬币网络。",
  "This coin network wallet already have some address, so you should not change this coin network.": "这个硬币网络钱包已经有一些地址，所以你不应该改变这个硬币网络。",
  "This coin network already have some deposit, so you should not change this coin network": "该代币网络已经有一些存款，所以您不应该更改该代币网络",
  "This coin network already have some withdrawal, so you should not change this coin network": "该代币网络已经有一些提款，所以您不应该更改该代币网络",
  "Tradexpro Exchnage": "Tradexpro交易所",
  "Invalid symbol": "无效符号",
  "success": "成功",
  "The pair should be like -> BTC_USDT": "该货币对应该类似于 -> BTC_USDT",
  "start time is always big than end time": "开始时间总是大于结束时间",
  "Update Coin Setting": "更新硬币设置",
  "Update Setting": "更新设置",
  "Custom token deposit command run once successfully": "自定义代币存款命令成功运行一次",
  "Adjust custom token deposit command run once successfully": "调整自定义代币存款命令成功运行一次",
  "Fiat Currency List": "法定货币列表",
  "Fiat Currency Add": "法定货币添加",
  "Fiat Currency Edit": "法定货币 编辑",
  "Admin Estimate Gas Sent History": "管理员估计 Gas 发送历史记录",
  "Admin Token Receive History": "管理员令牌接收历史记录",
  "Pending Token Deposit History": "待处理的代币存款历史记录",
  "Pending deposit reject process goes to queue. Please wait sometimes": "待处理的存款拒绝流程进入队列。",
  "Pending deposit not found": "未找到待处理存款",
  "Pending deposit accept process goes to queue. Please wait sometimes": "待处理的存款接受流程进入队列。",
  "Please select a type": "请选择类型",
  "Slug Can\\'t be empty!": "Slug 不能为空！",
  "Api setting updated successfully": "API 设置更新成功",
  "Cookie Settings": "Cookie 设置",
  "Chat Api Settings": "聊天 API 设置",
  "Setting updated successfully": "设置更新成功",
  " Test Mail | :companyName": " 测试邮件 | ",
  "Coin pair not found": "未找到硬币对",
  "User deleted successfully": "用户删除成功",
  "User suspended successfully": "用户暂停成功",
  "User gauth removed successfully": "用户 gath 已成功删除",
  "User activated successfully": "用户激活成功",
  "Email verified successfully": "邮箱验证成功",
  "Send Coin List": "发送币列表",
  "send_coin_list": "发送币列表",
  "Send Wallet Balance": "发送钱包余额",
  "send_wallet": "发送钱包",
  "This hash already in db": "该哈希值已在数据库中",
  "New deposit": "新存款",
  "This address not found in db": "在数据库中找不到该地址",
  "No transaction found": "未找到交易",
  "Fess send successfully": "费斯发送成功",
  "Token received successfully": "令牌接收成功",
  "Get balance": "获得平衡",
  "Bitgo setting updated successfully": "Bitgo 设置更新成功",
  "coin price is required": "币价为必填项",
  "coin price must be number": "硬币价格必须是数字",
  "Currency name required": "货币名称必填",
  "Currency code required": "需要货币代码",
  "Currency symbol required": "需要货币符号",
  "Currency rate required": "所需货币汇率",
  "Currency rate not valid": "货币汇率无效",
  "Pair deleted successfully": "配对删除成功",
  "Mail sent successfully to ": "邮件已成功发送至 ",
  " with password reset code.": " 带有密码重置代码。",
  "New user created and Mail sent successfully to ": "新用户已创建，邮件已成功发送至 ",
  " with password reset Code.": " 带有密码重置代码。",
  "Your email not found or token expired": "找不到您的电子邮件或令牌已过期",
  "You can not change this coin, because this is on of the base coin": "您无法更改此硬币，因为这是基础硬币",
  "You never delete this coin, because this is on of the base coin ": "你永远不会删除这个硬币，因为这是基础硬币 ",
  "Coin deleted successfully": "币删除成功",
  "Coin api setting updated successfully": "Coin api 设置已成功更新",
  "Please add your bitgo wallet id first": "请先添加您的bitgo钱包ID",
  "Bitgo wallet adjusted successfully": "Bitgo钱包调整成功",
  "This coin network is not a bitgo wallet api": "该货币网络不是 bitgo 钱包 api",
  "Currency updated ": "货币已更新 ",
  "Currency created ": "货币创建 ",
  "failed": "失败的",
  "successfully": "成功地",
  "Currency Rate Update failed": "货币汇率更新失败",
  "Currency Rate Update": "货币汇率更新",
  "Coins rate updated Failed": "币值更新失败",
  "Coins rate update process started successfully, It will take some time": "硬币汇率更新过程已成功启动，需要一些时间",
  "Api response failed": "API响应失败",
  "Message sent successfully. So mail configuration is ok": "消息发送成功。",
  "Failed to send coin,  coin not found": "发送硬币失败，找不到硬币",
  "Coin send successful": "硬币发送成功",
  "Coin sent successfully": "硬币发送成功",
  "Coin send failed": "硬币发送失败",
  "Currency updated successfully": "货币更新成功",
  "Coin sent successful": "硬币发送成功",
  "Must select at least one wallet": "必须至少选择一个钱包",
  "Coin Price (in USD)": "硬币价格（美元）",
  "Coin price in USD. it will update by currency api regularly": "硬币价格以美元计算。",
  "Update Coin Rate": "更新币值",
  "Coin Price": "硬币价格",
  "Bitgo Api Setting": "Bitgo API 设置",
  "Adjust Bitgo Wallet": "调整Bitgo钱包",
  "Token Api Setting": "令牌API设置",
  "Bitgo Wallet ID": "Bitgo钱包ID",
  "Bitgo Wallet Password": "Bitgo钱包密码",
  "Bitgo Wallet Chain": "Bitgo钱包链",
  "Coin price in USD": "硬币价格（美元）",
  "Contract coin name": "合约币名",
  "Base Coin Name For Token Ex. ETH/BNB": "令牌Ex的基础硬币名称。",
  "Chain link": "链条链接",
  "Chain ID": "链号",
  "Contract Address": "合约地址",
  "Wallet address": "钱包地址",
  "Wallet key": "钱包钥匙",
  "Decimal": "十进制",
  "Gas Limit": "气体限制",
  "Currency Management": "货币管理",
  "Currency Name": "货币名称",
  "Currency name": "货币名称",
  "Currency Code": "货币代码",
  "Choose one currency code": "选择一种货币代码",
  "Currency Symbol": "货币符号",
  "Currency symbol": "货币符号",
  "Rate ( USD )": "费率（美元）",
  "Rate": "速度",
  "Get all currency": "获取所有货币",
  "Live update rate": "实时更新率",
  "Add New Currency": "添加新货币",
  "Code": "代码",
  "Symbol": "象征",
  "Action": "行动",
  "No data available in table": "表中没有可用数据",
  "entries": "条目",
  "filtered from": "过滤自",
  "total entries": "总条目数",
  "Show": "展示",
  "Search": "搜索",
  "No matching records found": "没有找到匹配的记录",
  "First": "第一的",
  "Last": "最后的",
  "Next": "下一个",
  "Previous": "以前的",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Send Wallet Coin": "发送钱包硬币",
  "Send Coin History": "发送硬币历史记录",
  "Pending Deposit Report": "待定存款报告",
  "Gas Sent Report": "气体发送报告",
  "Token Receive Report": "令牌接收报告",
  "Api Settings": "API设置",
  "Fiat Currency": "法定货币",
  "Chat api Settings": "聊天API设置",
  "Bitgo Api Url": "Bitgo API 网址",
  "Bitgo Express Url": "Bitgo Express 网址",
  "Bitgo Env": "Bitgo环境",
  "Must be \"test\" or \"live\" only": "必须仅为“测试”或“实时”",
  "Bitgo Access Token": "Bitgo 访问令牌",
  "ERC20 / BEP20 Token Details": "ERC20 / BEP20 代币详细信息",
  "ERC20/BEP20 Token App Url": "ERC20/BEP20 代币应用程序网址",
  "ERC20/BEP20 Token App Key": "ERC20/BEP20 代币应用程序密钥",
  "ERC20/BEP20 Token App Port": "ERC20/BEP20 代币应用程序端口",
  "Bitgo Settings": "比特币设置",
  "ERC20/BEP20 Settings": "ERC20/BEP20设置",
  "Other Api Settings": "其他API设置",
  "CryptoCompare api key": "CryptoCompare API 密钥",
  "Update chat api Settings": "更新聊天 API 设置",
  "Enable live chat": "启用实时聊天",
  "Chat api key": "聊天 API 密钥",
  "ERC20 Token Deposit": "ERC20代币充值",
  "This command should run in your system every five minutes. It helps to deposit custom token. So try to run it every five minutes through scheduler. Otherwise you will miss user deposit": "该命令应每五分钟在您的系统中运行一次。",
  "Run Command": "运行命令",
  "BEP20 Token Deposit": "BEP20 代币存款",
  "Adjust Custom Token Deposit": "调整自定义代币存款",
  "This command should run in your system every ten minutes once. It also helps to deposit custom token. So try to run it every ten minutes through scheduler. Otherwise you will miss user deposit": "该命令应在您的系统中每十分钟运行一次。",
  "Update cookie Settings": "更新 cookie 设置",
  "Enable Cookie": "启用 Cookie",
  "Cookie Header Text": "Cookie 标头文本",
  "Cookie Button Text": "Cookie 按钮文本",
  "Cookie deccription": "Cookie 描述",
  "Select page for cookie": "选择 cookie 的页面",
  "Cookie Image": "饼干图像",
  "Landing Page Api Link Settings": "登陆页面 API 链接设置",
  "Check Email Configuration": "检查电子邮件配置",
  "Email Address": "电子邮件",
  "Send Test Mail": "发送测试邮件",
  "Trading price tolerance": "交易价格容忍度",
  "Deposit Id": "存款编号",
  "Base Coin Type": "基础币种",
  "Token": "代币",
  "From Address": "发件人地址",
  "To Address": "收件人地址",
  "Tx Hash": "交易哈希值",
  "If user deposit to your system but admin did not receive the token then you can adjust the token mismatch from here. ": "如果用户存款到您的系统但管理员没有收到令牌，那么您可以从此处调整令牌不匹配。 ",
  "Note": "笔记",
  "Please analysis everything then do it, otherwise you will loss token, so be careful": "请大家分析清楚后再做，否则会损失token，所以要小心",
  "Admin Send Coin History": "管理员发送硬币历史记录",
  "Wallet": "钱包",
  "Send coin to user": "向用户发送硬币",
  "Select User Wallet": "选择用户钱包",
  "Setup Environment": "设置环境",
  "Verify Envato Purchase Code": "验证 Envato 购买代码",
  "Purchase Code": "购买代码",
  "Envato purchase code": "恩瓦托购买代码",
  "Verify Code": "验证码",
  "Tether USD (Tron/TRC20)": "泰达币 美元 (Tron/TRC20)",
  "Tether USD (ERC20)": "泰达币美元 (ERC20)",
  "Tether USD (BEP20)": "泰达币美元 (BEP20)",
  "Tether USD (Solana)": "泰达币美元（Solana）",
  "Tether USD (Omni Layer)": "Tether 美元（Omni Layer）",
  "Wallet Deposit": "钱包存款",
  "Paypal": "贝宝",
  "Main": "主要的",
  "Withdrawn": "撤回",
  "Buy": "买",
  "Sell": "卖",
  "Rejected For": "拒绝原因",
  "Show Bank Receipt": "显示银行收据",
  "Tradexpro Exchange": "Tradexpro 交易所",
  "Bank and Payment Method List": "银行及付款方式列表",
  "Bank details": "银行详细信息",
  "Currency Deposit History": "货币存款历史",
  "Language List": "语言列表",
  " Add New Language": " 添加新语言",
  "Language Edit": "语言编辑",
  "Deleted successfully": "删除成功",
  "Bank List": "银行名单",
  "Add New Bank": "添加新银行",
  "Update Bank": "更新银行",
  "Bank not found!": "找不到银行！",
  "Country List": "国家列表",
  "Pending deposit accepted successfully.": "待定存款已成功接受。",
  "Pending deposit rejected successfully.": "待处理存款已成功拒绝。",
  "Something went wrong!": "出了问题！",
  "Invalid country code!": "国家代码无效！",
  "Payment Method List": "付款方式列表",
  "Add New Payment Method": "添加新的付款方式",
  "Update Payment Method": "更新付款方式",
  "Payment Method not found!": "未找到付款方式！",
  "Add FAQs Type": "添加常见问题解答类型",
  "Faq type can not be empty": "常见问题解答类型不能为空",
  "Update FAQ Type": "更新常见问题类型",
  "FAQ type Id not found!!": "未找到常见问题解答类型 ID！",
  "Currency deposit feature is disable right now.": "货币存款功能目前已禁用。",
  "Swap feature is disable right now.": "交换功能现在被禁用。",
  "Faq Type updated successfully!": "常见问题类型更新成功！",
  "Faq Type created successfully!": "常见问题类型创建成功！",
  "Faq Type deleted successfully!": "常见问题类型删除成功！",
  "Rate calculation failed": "费率计算失败",
  "Payment method is required": "付款方式为必填项",
  "Payment method does not exists": "付款方式不存在",
  "From wallet is required": "需要从钱包",
  "Invalid from wallet": "钱包无效",
  "Currency is required": "需要货币",
  "Invalid currency": "货币无效",
  "Amount is required": "金额为必填项",
  "Amount must be number": "金额必须是数字",
  "Amount must be greater than 0": "金额必须大于 0",
  "Bank is required": "需要银行",
  "Invalid bank": "银行无效",
  "Bank receipt is required": "需要银行收据",
  "Network type is required": "网络类型为必填项",
  "Language updated ": "语言已更新 ",
  "Language created ": "语言被创造 ",
  "Coin pair data added successfully": "币对数据添加成功",
  "Data added failed": "数据添加失败",
  "Bank updated successfully!": "银行更新成功！",
  "Bank created successfully!": "银行创建成功！",
  "Bank status updated successfully!": "银行状态更新成功！",
  "Bank status is not updated!": "银行状态未更新！",
  "Bank deleted successfully!": "银行删除成功！",
  "Bank status is not deleted!": "银行状态未删除！",
  "Country status updated successfully!": "国家状态更新成功！",
  "Country status is not updated!": "国家状态未更新！",
  "Deposit request submitted successfully. Please wait for system approval": "存款请求已成功提交。",
  "Deposited successfully.": "存款成功。",
  "Bank deposit request submitted successfully. Please wait for system approval": "银行存款请求已成功提交。",
  "Deposit request with credit card submitted successfully. Please wait for system approval": "信用卡存款请求已成功提交。",
  "Deposit request with paypal submitted successfully. Please wait for system approval": "通过 paypal 的存款请求已成功提交。",
  "Undefined payment method": "未定义付款方式",
  "You don't have enough balance to deposit": "您没有足够的余额来存款",
  "Payment method not found": "未找到付款方式",
  "Currency not found": "未找到货币",
  "Selected wallet not found": "未找到所选钱包",
  "From wallet and to wallet should not be same": "从钱包和到钱包不应该相同",
  "Deposit accepted successfully": "存款成功接受",
  "Your currency deposit is rejected": "您的货币存款被拒绝",
  "Currency Deposit rejected Reason | :companyName": "货币存款被拒绝原因 | ",
  "Deposit rejected successfully": "存款成功被拒绝",
  "Payment success": "支付成功",
  "Faq List!": "常见问题列表！",
  "Settings updated successfully": "设置更新成功",
  "Payment method  updated successfully!": "付款方式更新成功！",
  "New payment method added successfully!": "新付款方式添加成功！",
  "Payment method status updated successfully!": "付款方式状态更新成功！",
  "Payment method status is not updated!": "付款方式状态未更新！",
  "Payment method deleted successfully!": "付款方式删除成功！",
  "Payment method status is not deleted!": "付款方式状态未删除！",
  "Selected network not found": "找不到所选网络",
  "Verify code is invalid": "验证码无效",
  "Address generate failed": "地址生成失败",
  "No need to create address with this coin": "无需用该币创建地址",
  "Fiat Deposit": "法币存款",
  "Account Holder Name": "账户持有人姓名",
  "Account Holder Address": "账户持有人地址",
  "Bank Name": "银行名称",
  "Bank Address": "银行地址",
  "Country": "国家",
  "Select Country": "选择国家",
  "Swift Code": "SWIFT代码",
  "Iban": "伊班语",
  "Bank Management": "银行管理",
  "Country Code": "国家/地区代码",
  "Country Name": "国家名称",
  "Pending Deposit List": "待定存款列表",
  "Rejected Deposit List": "拒绝存款名单",
  "Active Deposit List": "活跃存款列表",
  "Bank": "银行",
  "Currency Amount": "货币金额",
  "Coin Amount": "硬币数量",
  "Bank Receipt": "银行收据",
  "Currency": "货币",
  "Update Chart Data": "更新图表数据",
  "Do you want to get chart data from api ?": "您想从 api 获取图表数据吗？",
  "FAQ Type": "常见问题类型",
  "FAQs Type List": "常见问题类型列表",
  "+ Add FAQ Type": "+ 添加常见问题解答类型",
  "Pending Token Deposit Report": "待处理的代币存款报告",
  "Pending Request": "待处理的请求",
  "Language Management": "语言管理",
  "Language Name": "语言名称",
  "Language Key": "语言键",
  "Key": "钥匙",
  "Bitgo Api Details": "Bitgo API 详细信息",
  "CryptoCompare Api Settings": "CryptoCompare API 设置",
  "Stripe Settings": "条纹设置",
  "CryproCompare Api Details": "CryproCompare API 详细信息",
  "Stripe Publishable key": "Stripe 可发布密钥",
  "Stripe Secret key": "条纹密钥",
  "Update Live Chat api": "更新实时聊天 API",
  "Fiat deposit enable disable": "法定存款启用禁用",
  "Enable Fiat Deposit": "启用法定存款",
  "Enable Fiat Deposit 2FA ": "启用法定存款 2FA ",
  "Live Chat Settings": "实时聊天设置",
  "Swap Settings": "交换设置",
  "Fiat Deposit Settings": "法定存款设置",
  "Swap feature enable/disable": "交换功能启用/禁用",
  "Enable Swap": "启用交换",
  "Application Frontend URL": "应用程序前端 URL",
  "Login Background": "登录背景",
  "Network Type": "网络类型",
  "Email template": "电子邮件模板",
  "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到这封电子邮件是因为我们收到了您帐户的密码重置请求。",
  "Please use the code below to reset your password.": "请使用下面的代码重置您的密码。",
  "You can change your password with this link": "您可以通过此链接更改您的密码",
  "Click Here": "点击这里",
  "ID Verification Rejected": "身份验证被拒绝",
  "Please upload again with appropriate file": "请使用适当的文件重新上传",
  "Your ": "你的 ",
  " email verification code is ": " 邮箱验证码是 ",
  "Off-line": "离线",
  "Online": "在线的",
  "Phone Verification": "电话验证",
  "NID Verification": "国家身份证验证",
  "Driving Verification": "驾驶验证",
  "Voter Card Verification": "选民卡验证",
  "Layout One": "布局一",
  "Layout Two": "布局二",
  "Custom Page": "自定义页面",
  "Custom Url": "自定义网址",
  "Google Auth": "谷歌验证",
  "Transfer": "转移",
  "Pending Approval": "待批准",
  "Address Confirmation": "地址确认",
  "Low Fee": "低费用",
  "Two factor verification failed!!": "二因素验证失败！！",
  "Verification status off": "验证状态关闭",
  "Verification status on": "验证状态开启",
  "Your type is invalid": "您的类型无效",
  "Online Status": "在线状态",
  "Email sent successfully": "邮件发送成功",
  "SMS sent successfully": "短信发送成功",
  "Phone number is not verified": "电话号码未验证",
  "Google analytics tracking Id update": "Google Analytics 跟踪 ID 更新",
  "Google tracking Id Updated successfully": "Google 跟踪 ID 更新成功",
  "Google tracking Id not Updated!": "Google 跟踪 ID 未更新！",
  "User Total Coin Amount": "用户总币量",
  "Earning Report": "盈利报告",
  "KYC Settings": "了解您的客户设置",
  "You have to select minimum one option from KYC list": "您必须从 KYC 列表中选择至少一个选项",
  "KYC withdrawal not updated": "KYC 提款未更新",
  "KYC trade not updated": "KYC 交易未更新",
  "Upload image": "上传图片",
  "Page url is required": "页面网址为必填项",
  "Page type is required": "页面类型为必填项",
  "Update SEO Configuration": "更新 SEO 配置",
  "Pending Deposit": "待定存款",
  "Encryption problem": "加密问题",
  "Pending deposit accepted Successfully.": "待定存款已成功接受。",
  "Two Factor Settings": "两因素设置",
  "Status updated failed": "状态更新失败",
  "Phone is not verified": "电话未验证",
  "Email is not verified": "电子邮件未验证",
  "NID is not verified": "NID 未验证",
  "Passport is not verified": "护照未验证",
  "Driving licence is not verified": "驾驶执照未经过验证",
  "Voter Card is not verified": "选民卡未经验证",
  "You already added this payment method!": "您已经添加了此付款方式！",
  "Payment method can not be changed, you already used it in Currency deposit.!": "付款方式无法更改，您已在货币存款中使用过该付款方式。！",
  "Payment method can not be deleted, you already use it in Currency deposit.": "付款方式无法删除，您已在货币存款中使用该付款方式。",
  "Payment method is not deleted!": "付款方式未删除！",
  "Meta Keyword is required.": "需要元关键字。",
  "Image is required.": "需要提供图片。",
  "Image must be jpg or png.": "图片必须是 jpg 或 png。",
  "Coin id is required": "币种 ID 为必填项",
  "Label is required": "需要标签",
  "Type is required": "类型为必填项",
  "Url is required": "网址为必填项",
  "Tokens is required": "需要代币",
  "NumConfirmations is required": "NumConfirmations 为必填项",
  "NumConfirmations should be number": "NumConfirmations 应该是数字",
  "NumConfirmations should greater than 0": "NumConfirmations 应大于 0",
  "Code Type is required": "代码类型为必填项",
  "Selfie image is required": "需要自拍图片",
  "Selfie image is must be(jpeg,png,jpg) ": "自拍照图像必须是（jpeg，png，jpg） ",
  "Passport back copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "护照背面复印件必须是（jpeg,png,jpg） ",
  "Voter card front copy is required": "需要选民卡正面副本",
  "Voter card front copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "选民卡正面副本必须是（jpeg、png、jpg） ",
  "Voter card back copy is must be(jpeg,png,jpg) ": "选民卡背面副本必须是（jpeg、png、jpg） ",
  "Voter card back copy is required": "需要选民卡背面复印件",
  "Google analytics tracking Id": "Google 分析跟踪 ID",
  "Transaction processed successfully, Amount '.number_format($transaction->amount,4).get_coin_type($transaction->trade_coin_id).'/'.number_format($transaction->price,4).get_coin_type($transaction->base_coin_id));\n//            Notification::create(['user_id' => $transaction->buy_user_id, 'title' => $notifySms, 'notification_body' => $notifySms]);\n//            Notification::create(['user_id' => $transaction->sell_user_id, 'title' => $notifySms, 'notification_body' => $notifySms]);\n\n            dispatch(new TradingViewChartJob($transaction))->onQueue('update-candlesticks": "交易处理成功，金额 '.number_format($transaction->amount,4).get_coin_type($transaction->trade_coin_id).'/'.number_format($transaction->price,4).get_coin_type($transaction->base_coin_id) ",
  "Coin payment network fee list": "币支付网络费用清单",
  "CoinPayment Network fees Sync Successfully": "CoinPayment网络费用同步成功",
  "CoinPayment Network fees Sync failed": "CoinPayment 网络费用同步失败",
  "No coin found with coin payment network": "硬币支付网络未找到硬币",
  "Your Bitgo wallet id not set yet !!": "您的 Bitgo 钱包 ID 尚未设置！",
  "Webhook updated successful": "Webhook 更新成功",
  "KYC list": "KYC 名单",
  "KYC active list": "KYC 活跃列表",
  "KYC item details": "KYC 项目详细信息",
  "Image uploaded successfully": "图片上传成功",
  "Image not uploaded!": "图片未上传！",
  "Updated successfully": "更新成功",
  "Updated failed": "更新失败",
  "Google authentication code remove successfully": "谷歌验证码删除成功",
  "Security updated successfully": "安全更新成功",
  "Phone 2FA need verified phone": "电话 2FA 需要经过验证的电话",
  "You have to active minimum 1 two factor security": "您必须激活至少 1 个两因素安全性",
  "Otp verification success": "OTP验证成功",
  "Code type is required": "代码类型为必填项",
  "Invalid code type": "代码类型无效",
  "Google two factor authentication is invalid": "Google 双因素身份验证无效",
  "Verify code not match": "验证码不匹配",
  "Otp verification process failed": "OTP 验证过程失败",
  "Your '.$title.' verification code is : ": "您的“.$title”。 ",
  "Tradexpro": "贸易展览公司",
  "Email Authentication | :companyName": "邮箱认证 | ",
  "Voter card uploaded successfully": "选民卡上传成功",
  "Withdrawal Setting": "提款设置",
  "Withdrawal Fees Type": "提款费用类型",
  "Add Bitgo Webhook": "添加 Bitgo Webhook",
  "Update Webhook": "更新网络钩子",
  "Webhook Title": "网络钩子标题",
  "Webhook Type": "Webhook 类型",
  "Webhook Url": "网络钩子网址",
  "Number of Confirmation": "确认数量",
  "All Token": "所有代币",
  "False": "错误的",
  "True": "真的",
  "Page Link Type": "页面链接类型",
  "Page Link": "页面链接",
  "Add here page full url": "在此添加页面完整网址",
  "Show More": "显示更多",
  "Google Analytics Tracking Id": "谷歌分析跟踪 ID",
  "Update Google Analytics Tracking ID": "更新 Google Analytics 跟踪 ID",
  "Admin Token": "管理员令牌",
  "Pending Token Report": "待处理的代币报告",
  "Token Received Report": "令牌收到报告",
  "General": "一般的",
  "Features": "特征",
  "Api": "API",
  "Google Analytics": "谷歌分析",
  "SEO Manager": "搜索引擎优化经理",
  "Landing Page": "登陆页面",
  "Banner": "横幅",
  "Feature": "特征",
  "Announcement": "公告",
  "KYC List": "KYC 名单",
  "KYC Withdrawal": "KYC提款",
  "KYC Trade": "KYC 贸易",
  "Update Image": "更新图片",
  "KYC enable for Trade": "KYC 启用贸易",
  "select option": "选择选项",
  "KYC enable for Withdrawal": "KYC 启用提款",
  "KYC settings": "了解您的客户设置",
  "Upload Image for": "上传图片用于",
  "Two Factor Auth": "两因素验证",
  "Set up": "设置",
  "Google Authentication": "谷歌认证",
  "Open your Google Authenticator app, and scan Your secret code and enter the 6-digit code from the app into the input field": "打开您的 Google 身份验证器应用程序，扫描您的密码并将应用程序中的 6 位数代码输入到输入字段中",
  "Remove google secret key": "删除谷歌密钥",
  "Open your Google Authenticator app and enter the 6-digit code from the app into the input field to remove the google secret key": "打开您的 Google 身份验证器应用程序，然后将应用程序中的 6 位代码输入到输入字段中，以删除 Google 密钥",
  "Two Factor Security": "双因素安全",
  "Please on this option to enable two factor authentication at log In.": "请选择此选项以在登录时启用两因素身份验证。",
  "Google auth Two Factor At login": "登录时谷歌验证两因素",
  "Email Two Factor At login": "登录时通过电子邮件发送两因素",
  "Phone number Two Factor At login": "登录时的电话号码双因素",
  "Meta Keywords": "元关键词",
  "Meta Description": "元描述",
  "Social Title": "社会头衔",
  "Social Description": "社会描述",
  "Withdrawal email verification enable / disable": "提款邮件验证启用/禁用",
  "CoinPayment Network Records": "CoinPayment 网络记录",
  "Sync form CoinPayment": "同步表单 CoinPayment",
  "BTC rate": "比特币汇率",
  "Tx rate": "发送率",
  "Is fiat": "是法定的",
  "status": "地位",
  "Last Update": "最后更新",
  "Cookie description": "Cookie 描述",
  "Enable FAQ at Fiat Deposit": "启用法币存款常见问题解答",
  "Google Re-Captcha ": "谷歌重新验证码 ",
  "Twillo": "特威洛",
  "Referral": "推荐",
  "Maintenance Mode": "维护方式",
  "Exchange Layout": "交易所布局",
  "Exchange Layout Settings": "交换布局设置",
  "Choose Layout": "选择布局",
  "Maintenance Mode Settings": "维护模式设置",
  "Maintenance Mode Status": "维护模式状态",
  "Off": "离开",
  "On": "在",
  "Maintenance Mode Title": "维护模式标题",
  "Maintenance Mode Text": "维护模式文本",
  "Token Deposit": "代币存款",
  "When user deposit ERC20/BEP20 token , then we should keep it to admin address, because when user make withdrawal then the token will sent from admin address": "当用户存入ERC20/BEP20代币时，我们应该将其保存到管理地址，因为当用户提款时，代币将从管理地址发送",
  "Step 1: ": "步骤一： ",
  "First send estimate gas fees to user address": "首先将估计的汽油费发送到用户地址",
  "Step 2: ": "步骤2： ",
  "Then send token from user address to admin address": "然后将令牌从用户地址发送到管理员地址",
  "You just accept the record from action nothing else, we will handle everything in background": "您只需接受操作记录即可，我们将在后台处理一切",
  "Earning": "收益",
  "All Report": "全部报告",
  "Earned Coin": "赚取金币",
  "Two Factor List": "二因素列表",
  "Two Factor At Login": "登录时的两个因素",
  "Enable Two Factor At User Login": "在用户登录时启用两因素",
  "Enable Two Factor At Admin Login": "在管理员登录时启用两因素",
  "Two Factor At Withdrawal": "退出时的两个因素",
  "Enable Two Factor On Swap": "启用两因素交换",
  "Enable Two Factor At User Withdraw": "在用户提款时启用两个因素",
  "Two Factor Login": "两因素登录",
  "Two Factor Withdraw": "两因素提款",
  "Two Factor On Swap": "掉期的两个因素",
  "NID Selfie": "NID 自拍",
  "Driving Selfie": "驾驶自拍",
  "Voter Card Front Side": "选民卡正面",
  " Voter Card Back Side": " 选民卡背面",
  "Google auth two factor": "谷歌身份验证两个因素",
  "Verify By Phone": "电话验证",
  "Verify By Email": "通过电子邮件验证",
  "Check email and enter the code for": "检查电子邮件并输入代码",
  "Check otp sms and enter the code for": "检查 otp 短信并输入代码",
  "Resend Email": "重新发送电子邮件",
  "Resend SMS": "重新发送短信",
  "Sending": "发送",
  "Resend": "重新发送",
  "Email two factor": "电子邮件两个因素",
  "Verify By Google Auth": "通过 Google Auth 验证",
  "Phone two factor": "电话二因素",
  "OTP Code": "一次性密码",
  "Resend OTP": "重新发送一次性密码",
  "TRC20 Token Api": "TRC20 代币 API",
  "Footer Heading 1": "页脚标题 1",
  "Footer Heading 2": "页脚标题 2",
  "Footer Heading 3": "页脚标题 3",
  "National ID": "国民身份证",
  "Passport": "护照",
  "Driver License": "驾驶执照",
  "Voter Card": "选民卡",
  "Permission": "允许",
  " Permission": " 允许",
  " Force Delete": " 强制删除",
  "Upload Bank Slip": "上传银行单据",
  "Image": "图像",
  "show": "展示",
  "Payment Slip": "付款单",
  "Bank not found": "找不到银行",
  "User Bank Details": "用户银行详细信息",
  "Bank name": "银行名称",
  "Bank holder name": "银行持有人姓名",
  "Bank address": "银行地址",
  "Bank IBAN": "银行国际银行账号",
  "Bank swift": "银行环球银行",
  "Api has no data": "api没有数据",
  "You requested too many times, please wait a minute!": "您请求次数过多，请稍等！",
  "Google authentication setup get successfully": "Google 身份验证设置成功",
  "Email send failed": "邮件发送失败",
  "SMS send failed": "短信发送失败",
  "Type is invalid": "类型无效",
  "Bank id not found": "找不到银行 ID",
  "Notified successful.": "通知成功。",
  "All Language Key is synchronized successfully": "所有语言密钥已成功同步",
  "Get api data failed, please add manual price": "获取api数据失败，请添加手动价格",
  "Scheduler started successfully": "调度程序启动成功",
  "Buy order deleted successfully": "购买订单删除成功",
  "Sell order deleted successfully": "卖单删除成功",
  "Transaction deleted successfully": "交易删除成功",
  "Chart data deleted successfully": "图表数据删除成功",
  "Fiat Withdrawal Currency List": "法币提款币种列表",
  "Check Deposit": "支票存款",
  "Transaction Details": "交易详情",
  "Dynamic Menu Settings": "动态菜单设置",
  "Fiat Withdraw": "法币提款",
  "Progress Status List": "进度状态列表",
  "Add New Progress Status": "添加新的进度状态",
  "Update Progress Status": "更新进度状态",
  "Progress Status Settings": "进度状态设置",
  "Progress Status updated successfully": "进度状态更新成功",
  "Progress Status not updated": "进度状态未更新",
  "Admin Profile": "管理员简介",
  "Edit Admin": "编辑管理员",
  "Failed": "失败的",
  "Theme Navber Setting": "主题导航设置",
  "User deleted failed": "用户删除失败",
  "My Wallet List": "我的钱包清单",
  "Swap Coin History": "交换币历史",
  "swap_coin_history": "交换币历史",
  "Currently disable only for demo": "目前仅对演示禁用",
  "Invalid key found": "发现无效密钥",
  "You do not have permission!": "您没有权限！",
  "Progress Status updated successfully!": "进度状态更新成功！",
  "Progress Status created successfully!": "进度状态创建成功！",
  "Progress Status deleted successfully!": "进度状态删除成功！",
  "Cron setting updated successfully": "Cron 设置更新成功",
  "Fiat Withdraw setting updated successfully": "法币提款设置更新成功",
  "Action field is required": "操作字段为必填项",
  "Action field must be string": "操作字段必须是字符串",
  "Details field is required": "详细信息字段为必填项",
  "Details field must be string": "详细信息字段必须是字符串",
  "Route field is required": "路线字段为必填项",
  "Route field must be string": "路由字段必须是字符串",
  "Group field is required": "组字段为必填项",
  "Group field must be string": "组字段必须是字符串",
  "First Name is required": "名字为必填项",
  "First Name must be string": "名字必须是字符串",
  "Last Name is required": "姓氏为必填项",
  "Last Name must be string": "姓氏必须是字符串",
  "Email is required": "电子邮件为必填项",
  "Phone is required": "电话为必填项",
  "Phone is invalid": "电话号码无效",
  "Role is required": "角色为必填项",
  "Role is invalid": "角色无效",
  "Network Type is required": "网络类型为必填项",
  "Transaction Id is required": "交易ID为必填项",
  "Coin Type is required": "硬币类型为必填项",
  "ID is required": "需要身份证件",
  "ID is invalid": "身份证号码无效",
  "Value is required": "值为必填项",
  "Value must be string": "值必须是字符串",
  "Title is required.": "标题为必填项。",
  "Progress Type is required.": "进度类型为必填项。",
  "Status is required.": "状态为必填项。",
  "Description is required.": "需要描述。",
  "Role title is required": "角色名称为必填项",
  "Meta Description is required.": "元描述为必填项。",
  "Social Title is required.": "需要社会头衔。",
  "Social Description is required.": "需要社会描述。",
  "Confirm password must be same as password": "确认密码必须与密码相同",
  "Currency is invalid": "货币无效",
  "Addons setting updated successfully": "插件设置更新成功",
  "Get price failed, please add the price manually": "获取价格失败，请手动添加价格",
  "Theme Color Updated Successfully!": "主题颜色更新成功！",
  "Theme Updated Successfully!": "主题更新成功！",
  "Theme Color reset Successfully!": "主题颜色重置成功！",
  "Navbar updated Successfully!": "导航栏更新成功！",
  "Invalid buy order request": "无效的买单请求",
  "Failed to place buy order !": "购买订单失败！",
  "Currency already added": "货币已添加",
  "Currency added successfully": "币种添加成功",
  "Something went wrong. Please try again!'.getError($exception)),\n                'data' => []\n            ];\n        }\n    }\n\n    public function getCoinPairWithUserId($baseCoinId, $tradeCoinId,$userId)\n    {\n        if (empty($tradeCoinId) || empty($baseCoinId)) {\n            $tradeCoinId = $this->_getTradeCoin();\n            $baseCoinId = $this->_getBaseCoin();\n        } else {\n            $this->_setTradeCoin($tradeCoinId);\n            $this->_setBaseCoin($baseCoinId);\n        }\n\n        $repo = new CoinPairRepository(CoinPair::class);\n\n        return $repo->getCoinPairsDataWithUser($baseCoinId, $tradeCoinId,$userId);\n    }\n\n    // get order data for order process\n\n    public function getOrderDataWhenProcess($request)\n    {\n        $response = [\n            'status' => false,\n            'message' => __('Something went wrong": "出了点问题。",
  "This feature is currently under construction": "该功能目前正在建设中",
  "Your selected network is invalid for this coin": "您选择的网络对于该货币无效",
  "Bitgo wallet id is empty, please add it first": "Bitgo钱包id为空，请先添加",
  "bitgoWalletCoinDeposit hash already in db": "bitgoWalletCoinDeposit 哈希已在数据库中",
  "Transaction found": "发现交易",
  "No address found": "没有找到地址",
  "The transaction type is not receive": "交易类型不为接收",
  "Withdrawal request submitted successfully. please wait for system approval": "提款请求已成功提交。",
  "Fiat withdraw history get successfully": "法币提现历史成功",
  "Fiat withdraw history get failed": "法币提现历史失败",
  "Slip not found": "未找到单据",
  "Fiat withdraw accepted": "接受法定提款",
  "Withdrawal record not found": "未找到提现记录",
  "Reject note is required": "需要拒绝备注",
  "Fiat withdraw Rejected": "法币提现被拒绝",
  "Fiat currency withdrawal request accepted": "接受法定货币提款请求",
  "Fiat currency withdrawal request rejected": "法定货币提款请求被拒绝",
  "Enter name and image": "输入名称和图片",
  "Admin created successfully": "管理员创建成功",
  "Admin created failed": "管理员创建失败",
  "Admin updated successfully": "管理员更新成功",
  "Admin updated failed": "管理员更新失败",
  "TradexPro": "贸易专家",
  "Admin deleted successfully": "管理员删除成功",
  "Admin deleted failed": "管理员删除失败",
  "Route deleted successfully": "路由删除成功",
  "Route deleted failed": "路由删除失败",
  "This role has assigned to a admin": "该角色已分配给管理员",
  "Role deleted successfully": "角色删除成功",
  "Role deleted failed": "角色删除失败",
  "Role created successfully": "角色创建成功",
  "Role created failed": "角色创建失败",
  "Role updated successfully": "角色更新成功",
  "Role updated failed": "角色更新失败",
  "All permission deleted successfully": "所有权限删除成功",
  "Permission saved successfully": "权限保存成功",
  "Permission saved failed": "权限保存失败",
  "Route created successfully": "路线创建成功",
  "Route created failed": "路由创建失败",
  "Route updated successfully": "路线更新成功",
  "Route updated failed": "路线更新失败",
  "Invalid sell order request!": "卖单请求无效！",
  "Enable Your google2fa first": "首先启用您的 google2fa",
  "Two factor list get successfully": "二因素列表获取成功",
  "User bank get successfully": "用户银行获取成功",
  "User bank get failed !!": "用户银行失败！！",
  "Bank update successfully": "银行更新成功",
  "Bank created successfully": "银行创建成功",
  "Bank update failed !!": "银行更新失败！！",
  "Bank create failed !!": "银行创建失败！！",
  "Bank not found !!": "找不到银行！！",
  "Bank delete failed !!": "银行删除失败！！",
  "Bank deleted successfully !!": "银行删除成功！！",
  "Wallet deposited successfully": "钱包充值成功",
  "wallet not found": "找不到钱包",
  "This address not found in db the address is ": "在数据库中找不到该地址，该地址是 ",
  "Send Coin transaction deleted successfully!": "送币交易删除成功！",
  "Send Coin transaction is not deleted!": "送币交易未删除！",
  "New Deposit": "新存款",
  "You recived $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type deposit. \\n\n            From address : $depositeTransaction->from_address \\n\n            Deposit transaction id : $depositeTransaction->transaction_id.": "您收到了 $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type 存款。 ",
  "Withdraw request": "提款请求",
  "Your withdraw is successfully processed. \\nWithdrawal transaction hash is $withdrawHistory->transaction_hash.": "您的提款已成功处理。 ",
  "Your withdraw is successfully processed.\\nThis withdraw is on system review. So, wait for system approval.\n                    \\nWithdrawal transaction hash is $withdrawHistory->transaction_hash.": "您的提款已成功处理。\\n此提款正在接受系统审核。",
  "Your withdrawal request is approved by system. \\nWithdrawal transaction hash is $withdrawHistory->transaction_hash.": "您的提款请求已获得系统批准。 ",
  "Your withdrawal request is reject by system. \\nWithdrawal transaction hash is $withdrawHistory->transaction_hash.": "您的提款请求被系统拒绝。 ",
  "Addons Lists": "插件列表",
  "Addons": "插件",
  "Manage": "管理",
  "Addons Settings": "插件设置",
  "ICO Addons": "ICO 插件",
  "Enable": "使能够",
  "Disable": "禁用",
  "ICO token buy request": "ICO 代币购买请求",
  "Auto Accept": "自动接受",
  "Need Admin Approved": "需要管理员批准",
  "BlogNews Addons": "博客新闻插件",
  "KnowledgeBase and Support Addons": "知识库和支持插件",
  "Get coin rate from api ?": "从api获取币率？",
  "If no , please input the coin price": "如果没有，请输入币价",
  "Bot Trading": "机器人交易",
  "Bot trading is not possible for this pair": "该货币对无法进行机器人交易",
  "Bot Disable": "机器人禁用",
  "Get last price from api ?": "从 api 获取最新价格？",
  "If no , please input the initial price": "如果没有，请输入初始价格",
  "Fiat Withdrawal": "法币提款",
  "No Notification Found": "未找到通知",
  "Admin and Role": "管理员和角色",
  "Withdrawal Currency": "提款货币",
  "Theme Setting": "主题设定",
  "Progress Status": "进度状态",
  "Update name for": "更新名称为",
  "Enter name": "输入姓名",
  "Add Language Key": "添加语言键",
  "Synchronize All Key": "同步所有密钥",
  "Progress Status Type": "进度状态类型",
  "Enable Progress Status for Deposit": "启用存款进度状态",
  "Enable Progress Status for Withdrawal": "启用提款进度状态",
  "Admin List": "管理员列表",
  "Add Admin": "添加管理员",
  " Name": " 姓名",
  "Are you sure want to delete?": "您确定要删除吗？",
  "Update Role": "更新角色",
  "Add Role": "添加角色",
  "Filter By Groups": "按组过滤",
  "All": "全部",
  "Route": "路线",
  "Group": "团体",
  "Reset Routes": "重置路线",
  "Add Route": "添加路线",
  "Option": "选项",
  " Title": " 标题",
  "Role management": "角色管理",
  "Role List": "角色列表",
  "Permission Routes": "许可路线",
  "Are you sure want to reset routes?": "您确定要重置路线吗？",
  "Are you sure want to delete route ?": "您确定要删除路线吗？",
  "Are you sure want to edit route ?": "您确定要编辑路线吗？",
  "ERC20/TRC20 Token Deposit": "ERC20/TRC20代币充值",
  "Run Schedule": "运行时间表",
  "In this command we use some command, that should always run in the background": "在此命令中，我们使用一些命令，该命令应始终在后台运行",
  "Database clear command": "数据库清除命令",
  "Before click these button you must enable the maintenance mode ans stop the bot. and after execute these command if you get historical data , go to coin pair and add the historical data, then start the data.": "在单击这些按钮之前，您必须启用维护模式并停止机器人。",
  "Note:": "笔记：",
  "Please never do this. Only for our demo purpose, from here we clear the all buy, sell, transaction and chart data": "请永远不要这样做。",
  "Buy Order": "买单",
  "Sell Order": "卖单",
  "Transactions": "交易",
  "Chart Data": "图表数据",
  "Login Type": "登录类型",
  "Trading bot enable disable": "交易机器人启用禁用",
  "Trading bot": "交易机器人",
  "Tolerance Percentage": "公差百分比",
  "Bot Order Place Interval (Min)": "机器人下单间隔（最小）",
  "Sell Order Place Interval in seconds": "卖单下达间隔（以秒为单位）",
  "FAQ setting enable disable": "常见问题设置 启用 禁用",
  "Enable FAQ at Withdrawal": "启用提款时常见问题解答",
  "Enable FAQ at Coin Deposit": "在 Coin Deposit 上启用常见问题解答",
  "FAQ Settings": "常见问题设置",
  "Trading Bot": "交易机器人",
  "Cron Setup": "计划任务设置",
  "Pair List": "配对列表",
  "Section settings": "部分设置",
  "Display Type": "显示类型",
  "Show Link": "显示链接",
  "Show Text": "显示文字",
  "Landing Page Pair List Settings": "着陆页对列表设置",
  "Assets List": "资产清单",
  "Assets base coin": "资产基础币",
  "Section Settings": "部分设置",
  "Landing First Section Status": "着陆第一段状态",
  "Landing Second Section Status": "登陆第二段状态",
  "Landing Third Section Status": "登陆第三段状态",
  "Landing Fourth Section Status": "登陆第四节状态",
  "Landing Fifth Section Status": "登陆第五部分状态",
  "Landing Sixth Section Status": "登陆第六段状态",
  "Landing seventh Section Status": "登陆第七节状态",
  "if you select \"Personal node": "如果您选择“个人节点",
  "Coin Rate Update ( Cron )": "硬币汇率更新（Cron）",
  "ON": "在",
  "OFF": "离开",
  "Coin Rate Update ( Minutes )": "币价更新（分钟）",
  "ERC20/BEP20/TRC20 Deposit ( Cron )": "ERC20/BEP20/TRC20 充值（Cron）",
  "ERC20/BEP20/TRC20 Deposit ( Minutes )": "ERC20/BEP20/TRC20充值（分钟）",
  "ERC20/BEP20/TRC20 Deposit Receive to Admin Wallet ( Cron )": "ERC20/BEP20/TRC20 存款接收至管理员钱包 ( Cron )",
  "Fees Type": "费用类型",
  "Footer Custom Page Title": "页脚自定义页面标题",
  "Reset Color": "重置颜色",
  "Light Theme Color": "浅色主题颜色",
  "Primary Color": "原色",
  "Text Primary Color": "文本原色",
  "Text Primary Color 2": "文字原色2",
  "Text Primary Color 3": "文字原色3",
  "Text Primary Color 4": "文字原色4",
  "Border Color": "边框颜色",
  "Border Color 1": "边框颜色1",
  "Border Color 2": "边框颜色2",
  "Hover Color": "悬停颜色",
  "Font Color": "字体颜色",
  "bColor": "b颜色",
  "Title Color": "标题颜色",
  "white": "白色的",
  "black": "黑色的",
  "Color Pallet 1": "调色板 1",
  "Background Color": "背景颜色",
  "Background Color Trade": "背景颜色贸易",
  "Main Background Color": "主要背景颜色",
  "Card Background Color": "卡片背景颜色",
  "Table Background Color": "表格背景颜色",
  "Footer Background Color": "页脚背景颜色",
  "Background Color Hover": "背景颜色悬停",
  "Dark Theme Color": "深色主题颜色",
  "Theme Color": "主题颜色",
  "User Navbar": "用户导航栏",
  "Footer Custom Page": "页脚自定义页面",
  "Transaction details": "交易详情",
  "Transaction Coin": "交易币",
  "Confirmations": "确认信息",
  "If deposit not found with this transaction id, you can adjust deposit by clicking below button": "如果未找到此交易 ID 的存款，您可以点击下面的按钮调整存款",
  "Adjust Deposit": "调整存款",
  "When user deposit ERC20/BEP20/TRC20 token , then we should keep it to admin address, because when user make withdrawal then the token will sent from admin address": "当用户存入ERC20/BEP20/TRC20代币时，我们应该将其保存到管理地址，因为当用户提款时，代币将从管理地址发送",
  "Note: if you ignore this manual approval process, you can use a command, that will automatically handle this. The command is \"adjust-token-deposit": "注意：如果您忽略此手动审批过程，您可以使用命令，该命令将自动处理此问题。",
  "Request Coin": "索取硬币",
  "Converted Coin": "兑换的硬币",
  "Congratulations and welcome to :company, Now on you are an admin.": "恭喜并欢迎来到 :company，现在您已成为管理员。",
  "Login email : :email": "登录邮箱 : :email",
  "Login password : :password": "登录密码 : :密码",
  "Also use the code below to reset your password.": "另请使用以下代码重置您的密码。",
  " Your currency withdrawal is accepted.": " 您的货币提款已被接受。",
  "Here is the proof": "这是证明",
  " Your currency withdrawal is rejected.": " 您的提款被拒绝。",
  "Here is the reason": "原因如下",
  "All stop limit order": "全部止损限价单",
  "All Language Key is synchronized successfully!": "所有语言密钥已成功同步！",
  "All Open Buy Order History of '.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type);\r\n            $data['type'] = 'buy';\r\n            $data['sub_menu'] = 'buy_order';\r\n            $data['tradeCoinId'] = get_coin_id($request->trade_coin_type);\r\n            $data['baseCoinId'] = get_coin_id($request->base_coin_type);\r\n            $data['items'] = $this->service->getOrders($request)['data']['orders'];\r\n            $response = [\r\n                'success' => true,\r\n                'data' => $data,\r\n                'message' => 'All Buy Orders'\r\n            ];\r\n            return response()->json($response);\r\n        } catch (\\Exception $e) {\r\n            $this->logger->log('getExchangeAllBuyOrdersApp": "'.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type) 的所有未平仓买单历史记录；\r\n            ",
  "All Open Sell Order History of '.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type);\r\n            $data['type'] = 'sell';\r\n            $data['sub_menu'] = 'buy_order';\r\n            $data['tradeCoinId'] = get_coin_id($request->trade_coin_type);\r\n            $data['baseCoinId'] = get_coin_id($request->base_coin_type);\r\n            $data['items'] = $this->service->getOrders($request)['data']['orders'];\r\n            $response = [\r\n                'success' => true,\r\n                'data' => $data,\r\n                'message' => 'All Sell Orders'\r\n            ];\r\n            return response()->json($response);\r\n        } catch (\\Exception $e) {\r\n            $this->logger->log('getExchangeAllSellOrdersApp": "'.$request->trade_coin_type.'/'.$request->base_coin_type) 的所有未平仓卖单历史记录；\r\n            ",
  "Transaction Hash is already in DB .'.$e->getMessage()),\r\n                                ]);\r\n                            }\r\n                            $response[] = [\r\n                                'transaction_id' => $insert['transaction_id'],\r\n                                'address' => $insert['address'],\r\n                                'success' => true\r\n                            ];\r\n                        } else {\r\n                            $response [] = [\r\n                                'transaction_id' => $insert['transaction_id'],\r\n                                'address' => $insert['address'],\r\n                                'success' => false\r\n                            ];\r\n                        }\r\n                    }\r\n                }\r\n                Log::info('notyfy- ": "事务哈希已在数据库中。'.$e->getMessage()),\r\n                                 ",
  "Please disable bot trading first to delete bot orders!": "请先禁用机器人交易以删除机器人订单！",
  "Bot orders are deleted successfully!": "机器人订单删除成功！",
  "Coin API is required": "需要币币API",
  "Something Went wrong.' . $e->getMessage())];\r\n        }\r\n    }\r\n\r\n    public function savePairSetting($request)\r\n    {\r\n        $setting_repo = new AdminSettingRepository();\r\n        try {\r\n            if ($request->parent_coin_id == $request->child_coin_id) {\r\n                return ['success' => false, 'message' => __('Same coin pair is not possible": "出了点问题。 ",
  "Failed to place order!' . $e->getMessage())\r\n            ];\r\n        }\r\n    }\r\n\r\n    /**\r\n     * Get max buy order price from order book\r\n     * @param $baseCoinId\r\n     * @param $tradeCoinId\r\n     * @return mixed\r\n     */\r\n    public function getPrice($baseCoinId, $tradeCoinId)\r\n    {\r\n        return $this->object->getPrice($baseCoinId, $tradeCoinId);\r\n    }\r\n\r\n    /**\r\n     * Get on order balance of an user\r\n     * @param $baseCoinId\r\n     * @param $tradeCoinId\r\n     * @param null $userId\r\n     * @return mixed\r\n     */\r\n    public function getOnOrderBalance($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId = null)\r\n    {\r\n        if ($userId == null) {\r\n            $userId = Auth::id();\r\n        }\r\n\r\n        return $this->object->getOnOrderBalance($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId);\r\n    }\r\n\r\n    /**\r\n     * Get my order list\r\n     * @param $baseCoinId\r\n     * @param $tradeCoinId\r\n     * @param $userId\r\n     * @return mixed\r\n     */\r\n    public function getMyOrders($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId)\r\n    {\r\n        return $this->object->getMyOrders($baseCoinId, $tradeCoinId, $userId);\r\n    }\r\n\r\n    /**\r\n     * Get all orders\r\n     * @return mixed\r\n     */\r\n    public function getOrders()\r\n    {\r\n        return $this->object->getOrders();\r\n    }\r\n\r\n    /**\r\n     * insert and delete orderbook as favorite\r\n     * @param $request\r\n     * @return \\Illuminate\\Http\\JsonResponse\r\n     */\r\n    public function insertDeleteOrderBookFavorite($request)\r\n    {\r\n        try {\r\n            $obj = FavouriteOrderBook::where(['base_coin_id' => $request->base_coin_id,\r\n                'trade_coin_id' => $request->trade_coin_id,\r\n                'price' => $request->price, 'user_id' => DB::raw(Auth::id()),\r\n                'type' => DB::raw(\"'buy'": "下订单失败！” ",
  "Transaction processed successfully, Amount '.number_format($transaction->amount,4).get_coin_type($transaction->trade_coin_id).'/'.number_format($transaction->price,4).get_coin_type($transaction->base_coin_id));\r\n//            Notification::create(['user_id' => $transaction->buy_user_id, 'title' => $notifySms, 'notification_body' => $notifySms]);\r\n//            Notification::create(['user_id' => $transaction->sell_user_id, 'title' => $notifySms, 'notification_body' => $notifySms]);\r\n\r\n            dispatch(new TradingViewChartJob($transaction))->onQueue('update-candlesticks": "交易处理成功，金额 '.number_format($transaction->amount,4).get_coin_type($transaction->trade_coin_id).'/'.number_format($transaction->price,4).get_coin_type($transaction->base_coin_id) ",
  "Coin payment API fee list": "币币支付API费用清单",
  "This coin API is not a bitgo wallet api": "此硬币 API 不是 bitgo 钱包 api",
  "Something went wrong. Please try again!'.getError($exception)),\r\n                'data' => []\r\n            ];\r\n        }\r\n    }\r\n\r\n    // get all orders\r\n    public function getOrders($request)\r\n    {\r\n        $response = [\r\n            'status' => false,\r\n            'message' => __('Something went wrong": "出了点问题。",
  "Something went wrong. Please try again!'.getError($exception)),\r\n                'data' => []\r\n            ];\r\n        }\r\n    }\r\n\r\n    public function getCoinPairWithUserId($baseCoinId, $tradeCoinId,$userId)\r\n    {\r\n        if (empty($tradeCoinId) || empty($baseCoinId)) {\r\n            $tradeCoinId = $this->_getTradeCoin();\r\n            $baseCoinId = $this->_getBaseCoin();\r\n        } else {\r\n            $this->_setTradeCoin($tradeCoinId);\r\n            $this->_setBaseCoin($baseCoinId);\r\n        }\r\n\r\n        $repo = new CoinPairRepository(CoinPair::class);\r\n\r\n        return $repo->getCoinPairsDataWithUser($baseCoinId, $tradeCoinId,$userId);\r\n    }\r\n\r\n    // get order data for order process\r\n\r\n    public function getOrderDataWhenProcess($request)\r\n    {\r\n        $response = [\r\n            'status' => false,\r\n            'message' => __('Something went wrong": "出了点问题。",
  "Your selected Coin API is invalid for this coin": "您选择的币种 API 对于该币种无效",
  "Chain link is empty, please add it first": "链接为空，请先添加",
  "Transaction hash already in db": "事务哈希已在数据库中",
  "Selected Coin API is not found": "未找到所选硬币 API",
  "Internal withdrawal process goes to system approval": "内部提款流程进入系统审批",
  "Internal withdrawal process success": "内部提款流程成功",
  "External withdrawal process goes to system approval": "外部提款流程进入系统审批",
  "Withdrawal process started successfully. Please wait for system approval": "提款过程已成功开始。",
  "New pending deposit": "新的待定存款",
  "You received $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type deposit request. \\n\r\n                From address : $depositeTransaction->from_address \\n\r\n                but it's in under system approval": "您收到 $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type 存款请求。 ",
  "Pending deposit approved by system": "待系统批准存款",
  "You received $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type deposit. \\n\r\n                    From address : $depositeTransaction->from_address \\n\r\n                    Deposit transaction id : $depositeTransaction->transaction_id.": "您收到了 $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type 存款。 ",
  "New deposit received": "收到新存款",
  "You received $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type deposit successfully. \\n\r\n                    From address : $depositeTransaction->from_address \\n\r\n                    Deposit transaction id : $depositeTransaction->transaction_id.": "您已成功收到 $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type 存款。 ",
  "Pending deposit rejected": "待定存款被拒绝",
  "You pending $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type deposit is rejected by system. \\n\r\n                        From address : $depositeTransaction->from_address \\n": "您待处理的 $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type 存款被系统拒绝。 ",
  "You received $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type deposit that was approved by system. \\n\r\n                            From address : $depositeTransaction->from_address \\n\r\n                            Deposit transaction id : $depositeTransaction->transaction_id.": "您收到了系统批准的 $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type 存款。 ",
  "You received $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type deposit successfully. \\n\r\n                            From address : $depositeTransaction->from_address \\n\r\n                            Deposit transaction id : $depositeTransaction->transaction_id.": "您已成功收到 $depositeTransaction->amount $depositeTransaction->coin_type 存款。 ",
  "Withdraw successfully processed": "提款已成功处理",
  "Withdraw request placed": "提出提款请求",
  "Your withdraw is successfully placed.\\nThis withdraw is on admin review. So, wait for admin approval.": "您的提款已成功进行。\\n此提款正在接受管理员审核。",
  "Withdraw process failed": "提款过程失败",
  "Your requested ": "您的要求 ",
  " withdrawal is failed due to network or unknown issue. So we transfer it to admin approval": " 由于网络或未知问题，提现失败。",
  "Withdraw request approved by admin": "提款请求已获管理员批准",
  "Withdraw request processed": "提款请求已处理",
  "Your withdrawal processed successfully. \\nWithdrawal transaction hash is $withdrawHistory->transaction_hash.": "您的提款已成功处理。 ",
  "Withdraw request rejected by admin": "提款请求被管理员拒绝",
  "Your withdrawal request is rejected by ADMIN. ": "您的提款请求被 ADMIN 拒绝。 ",
  "Addons Name": "插件名称",
  "Page Builder Addons": "页面生成器插件",
  "Dynamic Page Builder": "动态页面生成器",
  "Coin API": "硬币API",
  "Please make sure your coin API is right.You never change this API. So be careful": "请确保您的硬币 API 是正确的。您永远不会更改此 API。",
  "Withdrawal limit for admin approval": "管理员批准的提款限额",
  "Enable admin approval ": "启用管理员批准 ",
  "Language title": "语言标题",
  "')}}\">\r\n                                    @error('phone": "')}}\">\r\n                                    ",
  "ERC20 / BEP20 / TRC20 Token Details": "ERC20 / BEP20 / TRC20 代币详情",
  "ERC20/BEP20/TRC20 Token App Url": "ERC20/BEP20/TRC20 代币应用程序网址",
  "ERC20/BEP20/TRC20 Token App Key": "ERC20/BEP20/TRC20 代币应用程序密钥",
  "ERC20/BEP20/TRC20 Token App Port": "ERC20/BEP20/TRC20 代币应用程序端口",
  "Previous Block Count": "前一个块计数",
  "ERC20/BEP20/TRC20 Settings": "ERC20/BEP20/TRC20设置",
  "Delete Bot Orders": "删除机器人订单",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "You will not be able to revert this!": "您将无法恢复此状态！",
  "Note: if you ignore this manual approval process, you can use a command, that will automatically handle this. The command is \"adjust-token-deposit\" , you can run it always in background ": "注意：如果您忽略此手动审批过程，您可以使用命令，该命令将自动处理此问题。 ",
  "Deposit History": "存款历史", 
"Withdrawal History": "提款历史", 
"Transaction History": "交易历史", 
"Recent Transactions": "近期交易", 
"View More": "查看更多",

"IF_YOUR_DEPOSIT_HAS_NOT_APPEARED_00": "如果您的存款尚未出现在您的余额中，请使用以下表格检查是否已收到存款.",
"IF_YOUR_DEPOSIT_HAS_NOT_APPEARED_01":"首先，选择网络，然后选择硬币，然后输入您存款的交易ID.",
"IF_YOUR_DEPOSIT_HAS_NOT_APPEARED_02": "然后单击'提交'按钮。 然后你可以再次检查余额。", 

"Select Coin": "选择币种",
"Trancsaction ID": "交易 ID",
"Crypto": "加密货币", 
"Fiat": "法定货币", 
"My Invesments": "我的投资",

"Search Coin Name": "搜索硬币名称",
"Trade":"交易",
"Token":"令牌",
"Minimum Amount":"最低金额",
"Est. APR": "估计年利率",
"Duration Days":"时间 天数",
"Home":"主页",
"Days@STAKINGPAGE": "天数",
"Already have an account?":"已有账户？",
"Dont have an account?": "没有账户？",
"Orderbook":"订单簿",
"Buy@EXCHANGE": "购买",
"Sell@EXCHANGE":"卖",
"Total Amount@MARKET":"总额" ,
"Price@MARKET":"价格",
"LimitORDER@MARKET":"限价订单"
,"Exchange@UNAUTHNAV" : "交易"

,"Price@EXCHANGE":"价格"
,"Amount@EXCHANGE":"数额"
,"Total Amount@EXCHANGE":"总额"
,"Spot Wallet":"Spot Wallet"
,"What about the deposit process?":"存款流程如何？"
,"Deposit Address":"存款地址"
,"Enter Transaction ID":"输入交易ID"
,"Transaction ID":"交易ID"
,"Order Type":"订单类型"
,"No Item Found":"没有找到项目"
,"Nickname":"绰号"
,"Time:":"日期"
,"Verify@PHONE":"验证"
,"Change@PW":"更改"
,"See More":"查看更多"
,"There are two ways to deposit":"存款有两种方式。1. 您可以存入 ALIBAE 支持的各种类型的币。比特币、以太坊、Tether、Binance Coin 等。首先，注册，完成身份验证，并在钱包菜单 - Spot 菜单中创建一个钱包。创建钱包时，请选择网络。之后，您就可以向钱包地址发送外部币了。发送硬币后，复制生成的哈希代码。在 “钱包 ”菜单 - “检查存款 ”菜单中，选择网络和硬币，在 “交易 ID ”空白处粘贴哈希代码，然后按 “提交 ”按钮。2. ALIBAE 交易所支持通过 Stripe 以 Visa/Mastercard 入金。在 Fiat 菜单中输入卡号和年/月。卡存款的手续费为 5%."
,"There are two withdrawal methods":"有两种提款方法。 1. 从钱包菜单中将硬币提款到外部钱包。 2. 您可以从菲亚特菜单中取出您的硬币作为现金。"
,"The coin exchange is currently the USDT market":"目前，加密货币交易所是USDT市场。 因此，您的钱包中必须有USDT。 如果您有其他硬币，请使用钱包菜单中的掉期功能将其转换为USDT，然后在Exchange菜单中进行交易。"
,"ALIBAE Exchange is the abbreviation for Alibaba Exchange":"Alibae Exchange是Alibaba Exchange的缩写。 它于2024年以哥斯达黎加许可证3-102-914888推出。"
,"Or continue with":"或者继续使用"
,"Frequently Asked Questions":"常见问题"
,"You can trade a variety of cryptocurrencies.":"你可以交易各种加密货币。"
,"No Item Found@REFERRAL":"没有找到项目"
,"No Item Found@WALLET":"没有找到项目"

,"What is Alibae Exchange?" : "什么是 Alibae Exchange"
,"How i place a order?" :  "如何下订单"
,"How i make a withdrawal?" : "如何提款" 
,"What about the deposit process?" : "存款流程如何"

,"Only send" : "仅向此地址发送"
,"to this address. Sending any others asset to this adress may result in the loss of your deposit!": "。向该地址发送任何其他资产都可能导致您的存款损失！"
,"SENDING-ANY-OTHER":"。向该地址发送任何其他资产都可能导致您的存款损失！"
}